[
  {
    "data": {
      "ad_library_main": {
        "search_results_connection": {
          "count": 404,
          "edges": [
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1466166160756589",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "1727828111088272",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "EUR",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "secretariat\u0040pn.md",
                      "phone": "+37322027200",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 27 sept. 2023",
                      "address": "Strada Bucure\u0219ti 117, Chi\u0219in\u0103u, Moldova 2004, MD",
                      "website": "https://pn.md/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "15\u00a0K - 20\u00a0K",
                      "impressions_index": 11
                    },
                    "is_aaa_eligible": false,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "546014418784909",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Renato Usatii-\u0420\u0435\u043d\u0430\u0442\u043e \u0423\u0441\u0430\u0442\u044b\u0439",
                    "political_countries": ["MD"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": ">1\u00a0M",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Test de sinceritate pentru Maia Sandu \u2013 \u00eei voi prezenta spre semnare un proiect de lege privind protejarea p\u0103m\u00e2ntului moldovenesc prin Constitu\u021bie!\n\nAcela\u0219i proiect de lege \u00eel voi expedia \u0219i \u00een Parlament. Deputa\u021bii \u00eel pot \u00eenregistra \u0219i adopta cu voturile at\u00e2t a celor de la guvernare, c\u00e2t \u0219i a opozi\u021biei, dac\u0103 to\u021bi spun c\u0103 sunt \u00eempotriva v\u00e2nz\u0103rii terenurilor str\u0103inilor. \n\nPrevederea constitu\u021bional\u0103 respectiva nu va putea fi modificat\u0103 dec\u00e2t prin referendum na\u021bional la fel ca \u0219i \u00een cazul renun\u021b\u0103rii la suveranitate ori neutralitate. Aceasta va reprezenta o garan\u021bie solid\u0103 c\u0103 terenurile nu vor fi v\u00e2ndute str\u0103inilor, a\u0219a cum promite acum \u00een alegeri inclusiv Maia Sandu. \n\n\u00cen cazul \u00een care doamna Sandu nu va semna aceast\u0103 ini\u021biativ\u0103 legislativ\u0103 de modificare a Constitu\u021biei, o voi face eu \u00een calitate de pre\u0219edinte al Republicii Moldova! Va fi primul proiect legislativ pe care-l voi semna \u00een calitate de \u0219ef de stat. Sunt sigur c\u0103 o astfel de lege ar vota \u0219i partidele de opozi\u021bie din Parlament.\n\nRenato Usat\u00eei - DOAR PENTRU MOLDOVA! \ud83c\uddf2\ud83c\udde9\u2764\ufe0f\u270c\ufe0f\n__\n\u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u0447\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u043b\u044f \u041c\u0430\u0439\u0438 \u0421\u0430\u043d\u0434\u0443 \u2013 \u044f \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044e \u0435\u0439 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u044c \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442 \u043e \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u0435 \u043c\u043e\u043b\u0434\u0430\u0432\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0437\u0435\u043c\u043b\u0438 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0446\u0438\u044e!\n\n\u042d\u0442\u043e\u0442 \u0436\u0435 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442 \u044f \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044e \u0438 \u0432 \u041f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442. \u0414\u0435\u043f\u0443\u0442\u0430\u0442\u044b \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0435\u0433\u043e \u0437\u0430\u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0438 \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0442\u044c \u0433\u043e\u043b\u043e\u0441\u0430\u043c\u0438 \u043a\u0430\u043a \u043f\u0440\u0430\u0432\u044f\u0449\u0435\u0439 \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0438, \u0442\u0430\u043a \u0438 \u043e\u043f\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u0438, \u0440\u0430\u0437 \u0432\u0441\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442, \u0447\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0436\u0438 \u0437\u0435\u043c\u043b\u0438 \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0446\u0430\u043c.\n\n\u0421\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043c\u0435\u043d\u044f\u0442\u044c, \u043a\u0440\u043e\u043c\u0435 \u043a\u0430\u043a \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0440\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0434\u0443\u043c, \u043a\u0430\u043a \u0438 \u0432 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0441\u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0438 \u043d\u0435\u0439\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441\u0430 \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430. \u042d\u0442\u043e \u0441\u0442\u0430\u043d\u0435\u0442 \u043d\u0430\u0434\u0435\u0436\u043d\u043e\u0439 \u0433\u0430\u0440\u0430\u043d\u0442\u0438\u0435\u0439 \u0442\u043e\u0433\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0437\u0435\u043c\u043b\u0438 \u043d\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0438\u043d\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0446\u0430\u043c, \u043a\u0430\u043a \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u043e\u0431\u0435\u0449\u0430\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u0430\u0445 \u0434\u0430\u0436\u0435 \u041c\u0430\u0439\u044f \u0421\u0430\u043d\u0434\u0443.\n\n\u0415\u0441\u043b\u0438 \u041c\u0430\u0439\u044f \u0421\u0430\u043d\u0434\u0443 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0448\u0435\u0442 \u044d\u0442\u0443 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u0430\u0442\u0438\u0432\u0443 \u043e \u0432\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0432 \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0446\u0438\u044e, \u0442\u043e \u044d\u0442\u043e \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u044e \u044f \u0432 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438 \u041c\u043e\u043b\u0434\u043e\u0432\u0430! \u042d\u0442\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u044f \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0448\u0443 \u0432 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0433\u043b\u0430\u0432\u044b \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430. \u0423\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d, \u0447\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0442 \u0438 \u043e\u043f\u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0438 \u0432 \u041f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0435.\n\n\u0420\u0435\u043d\u0430\u0442\u043e \u0423\u0441\u0430\u0442\u044b\u0439- \u0422\u041e\u041b\u042c\u041a\u041e \u0417\u0410 \u041c\u041e\u041b\u0414\u041e\u0412\u0423! \ud83c\uddf2\ud83c\udde9\u2764\ufe0f\u270c\ufe0f\n#partidulnostru #\u043d\u0430\u0448\u0430\u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f www.rup2024.md  www.pn.md"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "Partidul Nostru",
                      "caption": null,
                      "cards": [],
                      "cta_text": null,
                      "cta_type": null,
                      "country_iso_code": "MD",
                      "current_page_name": "Renato Usatii-\u0420\u0435\u043d\u0430\u0442\u043e \u0423\u0441\u0430\u0442\u044b\u0439",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "VIDEO",
                      "event": null,
                      "images": [],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": null,
                      "link_url": null,
                      "page_categories": ["Public figure"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "546014418784909",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 176137,
                      "page_name": "Renato Usatii-\u0420\u0435\u043d\u0430\u0442\u043e \u0423\u0441\u0430\u0442\u044b\u0439",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461574267_1567192400833588_2011701078667418666_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=23biLcZxj4YQ7kNvgGNWfuK&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBc8TTpJNPq7jFzTK7UuIsXLy2hAgL7BQQLZ7QeSKYCUA&oe=6702D599",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/RU1.md/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": null,
                      "videos": [
                        {
                          "video_hd_url": "https://video.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t42.1790-2/461560106_1466166204089918_3879377618298970360_n.?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=S0BiBgxcZPkQ7kNvgGstkXZ&_nc_ht=video.frba2-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCczbnQWzNFbCMN3bX1f1FIyYPMR2bgRXSCsFFFjm5Mlw&oe=67030460",
                          "video_preview_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461488043_454089970351612_3943769912913711900_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=RgMxJqw_ojMQ7kNvgGy0B66&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBir-mui5x55HcvkctI64W7L4s60izg3bK1J7w2TVNpuA&oe=670309FA",
                          "video_sd_url": "https://video.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t42.1790-2/461530866_1272364544104900_3083388489919937980_n.mp4?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=d8TW8S1qU78Q7kNvgH2uumX&_nc_ht=video.frba2-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAdPE1yOAjQeEtgox-BuuH7_d6YLUAwdjVVKRZh9PsQAQ&oe=6702FF14",
                          "watermarked_video_hd_url": "",
                          "watermarked_video_sd_url": ""
                        }
                      ],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0\u20ac",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1689017875180872",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "887096562889026",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "EUR",
                    "end_date": 1727852400,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "mescriva\u0040elnacional.cat",
                      "phone": "+34622496225",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 3 juil. 2020",
                      "address": "Num\u00e0ncia, 46, 4A, Barcelona 08029, ES",
                      "website": "https://www.elnacional.cat/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "4\u00a0K - 5\u00a0K",
                      "impressions_index": 4
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "447794575427713",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "ElNacional.cat",
                    "political_countries": ["ES"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK"],
                    "reach_estimate": "50\u00a0K - 100\u00a0K",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d AMOR A TV3 | Un dels periodistes m\u00e9s populars de Catalunya \u00e9s el n\u00f2vio d'una concursant de La travessa"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "ElNacional.cat",
                      "caption": "elnacional.cat",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Aucun bouton",
                      "cta_type": "NO_BUTTON",
                      "country_iso_code": "ES",
                      "current_page_name": "ElNacional.cat",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461872559_511050375111422_5951680153693039912_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=sRvCwrb_DWYQ7kNvgFF72NR&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCMocLRnPGb0g0Agsmpq4qnYVwnt7NoS-pJsFutNvIWLA&oe=6702D9D5",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461587821_888113349454707_5313106043510922259_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=JCroOAurjYkQ7kNvgHsOxtt&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCoKnw-egsQ3QzBI1FvZQsumDfwVLts-eU9uaFQXkJn8w&oe=6702DF9B",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Un dels periodistes m\u00e9s populars de Catalunya \u00e9s el n\u00f2vio de la concursant de La travessa, es van con\u00e8ixer a la feina, amor",
                      "link_url": "http://dozz.es/a_ang2",
                      "page_categories": ["Media"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "447794575427713",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 173288,
                      "page_name": "ElNacional.cat",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461702399_2507368599654935_2366808192295950887_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=bgsB3BiSIoEQ7kNvgHrwvPb&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBc6V3VVsES7_Nj6HCGilNJJk1jkl5Uk139r_zKwwUFsQ&oe=670309A8",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/elnacionalcat/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Amor a TV3: la Cl\u00e0udia de 'La travessa' \u00e9s la n\u00f2via d'un presentador molt fam\u00f3s",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0\u20ac",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "460909443648807",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 2,
                    "collation_id": "798901422202687",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "RON",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "redactia\u0040editiadetimis.ro",
                      "phone": "+40749706908",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 10 f\u00e9vr. 2021",
                      "address": "Bulevardul Revolutiei din 1989, Timisoara, Timis 300115, RO",
                      "website": "https://editiadetimis.ro/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "1\u00a0K - 2\u00a0K",
                      "impressions_index": 1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "102637351812672",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Editia de Timis",
                    "political_countries": ["RO"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": "500\u00a0K - 1\u00a0M",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Timi\u0219oara viitorului: Planuri \u00eendr\u0103zne\u021be pentru urm\u0103torii 50 de ani.\nDetalii in articolul de ma jos \ud83d\udc47\ud83c\udffb"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "Editia de Timis",
                      "caption": "editiadetimis.ro",
                      "cards": [],
                      "cta_text": null,
                      "cta_type": null,
                      "country_iso_code": "RO",
                      "current_page_name": "Editia de Timis",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461688701_891366612451736_7098756950312380172_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=UwlsOmMTQzIQ7kNvgHLD7zV&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBe4RVX1OGyiF5YT83HUq8FQWCb6A34mxrrFup45YT21A&oe=670302D8",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461617205_1103203571165737_5577696976534183283_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=Zts9foRXw2YQ7kNvgHxikOA&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCm0n4U1wDrKPlcapLJ79DRSgnsaLv8VFgUsnRIT_fHkg&oe=6702F2C1",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "A\u021bi observat c\u0103, la precedentele alegeri locale, niciun candidat la Prim\u0103ria Timi\u0219oarei nu a avut o c\u00e2t de firav\u0103 idee despre cum ar trebui s\u0103 arate ora\u0219ul peste, s\u0103 zicem, minimum 50 de ani?",
                      "link_url": "https://editiadetimis.ro/ganduri-si-concluzii/gandim-timisoara-pentru-viitorii-50-de-ani/",
                      "page_categories": ["News & media website"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "102637351812672",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 11327,
                      "page_name": "Editia de Timis",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461582068_8438975066182650_7420402740940906339_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=cw4k6DI0eU0Q7kNvgFURnO_&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBhduE36FBY78Z7bypoeTNHBA0Dhepdn1J1MISaw3yNxA&oe=6702E20D",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/100063780866197/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "G\u00e2ndim Timi\u0219oara pentru viitorii 50 de ani?",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0RON",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  },
                  {
                    "ad_archive_id": "1376029216688027",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": null,
                    "collation_id": "798901422202687",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "RON",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "redactia\u0040editiadetimis.ro",
                      "phone": "+40749706908",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 10 f\u00e9vr. 2021",
                      "address": "Bulevardul Revolutiei din 1989, Timisoara, Timis 300115, RO",
                      "website": "https://editiadetimis.ro/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "1\u00a0K - 2\u00a0K",
                      "impressions_index": 1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "102637351812672",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Editia de Timis",
                    "political_countries": ["RO"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": "500\u00a0K - 1\u00a0M",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Timi\u0219oara viitorului: Planuri \u00eendr\u0103zne\u021be pentru urm\u0103torii 50 de ani.\nDetalii in articolul de ma jos \ud83d\udc47\ud83c\udffb"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "Editia de Timis",
                      "caption": "editiadetimis.ro",
                      "cards": [],
                      "cta_text": null,
                      "cta_type": null,
                      "country_iso_code": "RO",
                      "current_page_name": "Editia de Timis",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461791882_517238191038532_7345070413957598523_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=ASeHkHOSMEEQ7kNvgFvuIwW&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAUAm-C90JT3PIiwnzVJmjSmdwoxN5mJd55rj_cbCW8sQ&oe=6702F951",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461659015_1681264462667315_1644736466937689300_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=-7JOzuivRtMQ7kNvgGkhmVy&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDUZSrLr-mqh3g7AgFWdB-bmGSgxFc5_ET0xzGtjDw1iw&oe=6702EAAA",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "A\u021bi observat c\u0103, la precedentele alegeri locale, niciun candidat la Prim\u0103ria Timi\u0219oarei nu a avut o c\u00e2t de firav\u0103 idee despre cum ar trebui s\u0103 arate ora\u0219ul peste, s\u0103 zicem, minimum 50 de ani?",
                      "link_url": "https://editiadetimis.ro/ganduri-si-concluzii/gandim-timisoara-pentru-viitorii-50-de-ani/",
                      "page_categories": ["News & media website"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "102637351812672",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 11327,
                      "page_name": "Editia de Timis",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461782537_1065627835101783_8601393541305812324_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=lmDQ3lgxy9kQ7kNvgFQEVuL&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAWWv7gEjIWOm3iO5tgcyepPRCLb322Z8JaESOsQvwEeQ&oe=670304C7",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/100063780866197/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "G\u00e2ndim Timi\u0219oara pentru viitorii 50 de ani?",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0RON",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "517365581053222",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "938115638334699",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "RON",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "contact\u0040ioanzav.ro",
                      "phone": "+40742129781",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 3 mai 2024",
                      "address": "Gura Raului 575, Gura Raului, Sibiu 557095, RO",
                      "website": "https://www.ioanzav.ro/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "1\u00a0K - 2\u00a0K",
                      "impressions_index": 1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "239015265972750",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Ioan Toma Zav",
                    "political_countries": ["RO"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": "5\u00a0K - 10\u00a0K",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "\u201eRespectul pentru b\u0103tr\u00e2ni este \u00een\u021belepciunea omenirii.\u201d\n\nZiua de 1 octombrie are o \u00eensemn\u0103tate deosebit\u0103. Pe de o parte, o cinstim pe Maica Domnului, iar din 1991, s\u0103rb\u0103torim \u0219i Ziua interna\u021bional\u0103 a persoanelor v\u00e2rstnice. Aceast\u0103 zi ne aminte\u0219te c\u00e2t de important este s\u0103 \u00eemb\u0103tr\u00e2nim s\u0103n\u0103tos \u0219i frumos, dar \u0219i s\u0103 ne ar\u0103t\u0103m recuno\u0219tin\u021ba fa\u021b\u0103 de bunicii no\u0219tri.\n\nCu emo\u021bie, \u00eemi amintesc de z\u00e2mbetele \u0219i \u00een\u021belepciunea bunicilor mei. M-am sim\u021bit binecuv\u00e2ntat s\u0103 le pot purta de grij\u0103 \u0219i \u0219tiu c\u0103 Dumnezeu binecuv\u00e2nteaz\u0103 pe cei care \u00ee\u0219i \u00eengrijesc b\u0103tr\u00e2nii.\n\nNoi, cei tineri, avem datoria de a \u00eenv\u0103\u021ba s\u0103 fim al\u0103turi de bunicii no\u0219tri. \nTotodata ca primar, m\u0103 angajez s\u0103 ofer cele mai bune servicii sociale \u0219i s\u0103 fiu al\u0103turi de ei.\n\nS\u0103n\u0103tate \u0219i ani binecuv\u00e2nta\u021bi tuturor bunicilor!"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "Ioan Toma Zav",
                      "caption": null,
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Envoyer un message",
                      "cta_type": "MESSAGE_PAGE",
                      "country_iso_code": "RO",
                      "current_page_name": "Ioan Toma Zav",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461676791_459259220481465_3735279627894770176_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=EVKevC-7hIYQ7kNvgE0Eh6W&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDpI4wctX328Xe1WR8teWapYxmLEoXaSMtAUu5WNZD1MQ&oe=670306AA",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461608849_1213752179851380_3081754610660860517_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=vdC8-jbbtz4Q7kNvgH9k3UI&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBi_9CKXlW_vZBb6mSCqKWR9DBKMD4rW9wWrtK42SXkcg&oe=6702DF5D",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": null,
                      "link_url": null,
                      "page_categories": ["Government Official"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "239015265972750",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 583,
                      "page_name": "Ioan Toma Zav",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461627561_1866879420462257_336480643995839795_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=JJ7VA0A-lNwQ7kNvgEzn9WL&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDLtqL-vX2wn5xvuttqbbwiuv2PrGOqz2ZC29BcF_esxw&oe=670303A0",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/61558778192391/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": null,
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0RON",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "425681080150114",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "2535905093464991",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "RON",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "office\u0040voceabotosani.ro",
                      "phone": "+40759112233",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 8 sept. 2024",
                      "address": "Botosani, Romania",
                      "website": "https://voceabotosani.ro/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "25\u00a0K - 30\u00a0K",
                      "impressions_index": 13
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "376772818861386",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Jitaru Ovidiu",
                    "political_countries": ["RO"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK"],
                    "reach_estimate": "100\u00a0K - 500\u00a0K",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Am spus c\u0103 firma pe care o de\u021binem lucreaz\u0103 \u00een multe ora\u0219e mari din \u021bar\u0103 \u0219i nu am min\u021bit. Avem \u00een lucru, at\u00e2t \u00een proiectare, c\u00e2t \u0219i \u00een execu\u021bie, lucr\u0103ri importante care au ca scop numai \u0219i numai confortul oamenilor.\n\nAst\u0103zi am verificat cu tinerii speciali\u0219ti de la biroul de proiectare stadiul lucr\u0103rilor pentru noua central\u0103 termic\u0103 din Constan\u021ba. \u00cenc\u0103 lucr\u0103m la proiect, \u00eens\u0103 nimic din ceea ce am realizat p\u00e2n\u0103 acum nu ar fi fost posibil f\u0103r\u0103 energia \u0219i viziunea tinerilor. Echipa noastr\u0103 de proiectan\u021bi este t\u00e2n\u0103r\u0103, inovativ\u0103 \u0219i unic\u0103 \u00een Rom\u00e2nia! Ei sunt cei care sunt la curent cu cele mai noi programe, ei sunt cei inventivi; niciodat\u0103 nu am dat gre\u0219 cu tinerii \u0219i vom continua s\u0103-i promov\u0103m.\n\nDe aceea, \u00eempreun\u0103 cu echipa din care fac parte, vom pune pe primul loc \u00een Parlament necesit\u0103\u021bile tinerilor. Dac\u0103 vrem noi genera\u021bii de speciali\u0219ti care s\u0103 poat\u0103 lucra cu cele mai moderne tehnici, trebuie s\u0103 facilit\u0103m tinerilor accesul la educa\u021bie superioar\u0103, la cursuri de perfec\u021bionare \u0219i la tehnologii de ultim\u0103 genera\u021bie. Doar a\u0219a putem schimba \u00een bine tot ceea ce nu func\u021bioneaz\u0103 \u00een \u021bara asta.\n\n#continu\u0103mschimbarea #OvidiuJitaru"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "Vocea Botosani",
                      "caption": null,
                      "cards": [],
                      "cta_text": null,
                      "cta_type": null,
                      "country_iso_code": "RO",
                      "current_page_name": "Jitaru Ovidiu",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461851640_1042038270561249_5364336760454553785_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=sP4Bl6Rf0AMQ7kNvgHPU0n6&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYA_hPvTHICFLx5jwAPv1ClcbkK4Wl59AInh7peWPs3dsQ&oe=6702DF25",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461882380_558968399802121_2504630687167176120_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=q7m3WZXma8AQ7kNvgHc3i7S&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCFyVxfZxNNszycQM_I-2apVrBQCv8_h4yY-R5MyKqBCA&oe=6702E26D",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": null,
                      "link_url": null,
                      "page_categories": ["Politician"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "376772818861386",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 1066,
                      "page_name": "Jitaru Ovidiu",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461828782_1060439972349651_7873625375120118847_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=7gvrjUdJf7kQ7kNvgEDuL_E&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBHc_zKxMRZKY1_607xCaTzwkmx-O63CKNq0EjsU7pmyA&oe=6702E4BA",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/Jitaru.Ovidiu.BT/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": null,
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "200\u00a0RON - 299\u00a0RON",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "2380110408996118",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "556443780156025",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "RON",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "office\u0040voceabotosani.ro",
                      "phone": "+40759112233",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 7 sept. 2024",
                      "address": "Botosani, Romania",
                      "website": "https://voceabotosani.ro/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "25\u00a0K - 30\u00a0K",
                      "impressions_index": 13
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "399228283278609",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Ionela Aiftinc\u0103",
                    "political_countries": ["RO"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK"],
                    "reach_estimate": "100\u00a0K - 500\u00a0K",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "De\u0219i munca \u00eemi ocup\u0103 cea mai mare parte a zilei, pentru prieteni g\u0103sesc \u00eentotdeauna timp \u0219i m\u0103 \u00eencarc cu energie pozitiv\u0103 de fiecare dat\u0103 c\u00e2nd \u00eei rev\u0103d. Pe mine \u0219i pe Agnes ne-au legat acelea\u0219i valori, dorin\u021ba pentru dreptate \u0219i ambi\u021bia de a face o diferen\u021b\u0103 \u00een vie\u021bile oamenilor. Am \u00eenv\u0103\u021bat una de la alta \u0219i ne-am sus\u021binut reciproc \u00eenc\u0103 de c\u00e2nd ne-am cunoscut. \n\nPre\u021buiesc prietenia \u0219i mereu am investit \u00een oamenii care sunt al\u0103turi de mine, la bine \u0219i la greu, ca \u00eentr-o echip\u0103. \u00cen Parlament, at\u00e2t eu c\u00e2t \u0219i echipa mea, altfel vrem s\u0103 \u00eei trat\u0103m pe boto\u0219\u0103neni: ca pe ni\u0219te prieteni dragi, care merit\u0103 s\u0103 fie asculta\u021bi \u0219i consulta\u021bi \u00een proiectele de viitor ale jude\u021bului.\n\n#continu\u0103mschimbarea #IonelaAiftinc\u0103"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "Vocea Botosani",
                      "caption": null,
                      "cards": [],
                      "cta_text": null,
                      "cta_type": null,
                      "country_iso_code": "RO",
                      "current_page_name": "Ionela Aiftinc\u0103",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461673678_1275965360436216_9192032125406129080_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=pnJWqhP-QqQQ7kNvgE7bfUi&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYD3AGqj_NXzxQqD7DQsvsH5wAhl7BlhmYtzDYGTN6zCPA&oe=6702FC7F",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461765230_1066169558442611_6052753240069373091_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=Qcnfqen5OCkQ7kNvgFXWNzR&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAjmGcQOoayXgJ5IBAjAf8t5Rp-2u7F4QBH_tlC1UtAQg&oe=6702FA9C",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": null,
                      "link_url": null,
                      "page_categories": ["Politician"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "399228283278609",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 788,
                      "page_name": "Ionela Aiftinc\u0103",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461794009_843437217588986_4350115484685857473_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=TsOWSp4mXxwQ7kNvgF8Qr6x&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAK7ValilPbwFqXyAie9g1jYmZVfmVE7Yzwb0L5wNeplw&oe=6702E962",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/IonelaAiftinca.BT/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": null,
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "100\u00a0RON - 199\u00a0RON",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "526524250321764",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "549988191034532",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "RON",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "contact\u0040romania-eficienta.ro",
                      "phone": "+40721336414",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 23 juin 2019",
                      "address": "Adresa: Str. Ispravnicului, nr. 36, Bucure\u0219ti, Sector 1 023742, RO",
                      "website": "https://www.romania-eficienta.ro/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "\u003C1\u00a0K",
                      "impressions_index": 0
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "2443020582586584",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Romania Eficienta",
                    "political_countries": ["RO"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": ">1\u00a0M",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Prima zi din noul an \u0219colar a fost \u00eenso\u021bit\u0103 de emo\u021bii \u0219i mult\u0103 bucurie, la Gr\u0103dini\u021ba Zig-Zag din localitatea Ovidiu, jude\u021bul Constan\u021ba. P\u0103rin\u021bii, bunicii \u0219i micu\u021bii din Grupa Buburuzelor au descoperit c\u00e2t de frumoase \u0219i confortabile sunt acum gr\u0103din\u021ba \u0219i sala de clas\u0103 \u00een care se vor desf\u0103\u0219ura activit\u0103\u021bile educative. \n\n\u201cCred c\u0103 ar trebui s\u0103 devin\u0103 un model la nivel na\u021bional\u201d, declar\u0103 Daniela Dina, educatoare, \u00eenc\u00e2ntat\u0103 de rezultatele proiectului complex de consolidare, extindere \u0219i renovare energetic\u0103 realizat prin programul Rom\u00e2nia Eficient\u0103, derulat de EPG \u0219i sus\u021binut de OMV Petrom."
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "Romania Eficienta",
                      "caption": "www.romania-eficienta.ro",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "En savoir plus",
                      "cta_type": "LEARN_MORE",
                      "country_iso_code": "RO",
                      "current_page_name": "Romania Eficienta",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "VIDEO",
                      "event": null,
                      "images": [],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": null,
                      "link_url": "https://www.romania-eficienta.ro/gradinita-zig-zag-ovidiu-jud-constanta/",
                      "page_categories": ["Education"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "2443020582586584",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 37339,
                      "page_name": "Romania Eficienta",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461937198_883694333859415_842289234617963913_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=ufO6fWBo-X0Q7kNvgH7Sigx&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDssg94RlNW-smfeHYs504wN_SDvXOEoXRIRPyFLVHsmg&oe=6702E3C9",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/RomaniaEficienta/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Copiii fac cuno\u0219tin\u021b\u0103 cu noua gr\u0103dini\u021b\u0103 Zig-Zag",
                      "videos": [
                        {
                          "video_hd_url": "https://video.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t42.1790-2/461602873_526524410321748_1760036353404899243_n.?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=lxZlYRnmBVkQ7kNvgEIlf98&_nc_ht=video.frba2-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBm-8kPGiPt77Q1gSWAVbA6w6q3ORL4qgdk6VUabfYKXA&oe=6702DE71",
                          "video_preview_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461725427_1020303749780860_1525465981587500011_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=-8Xileo7TuQQ7kNvgHB-ddC&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAevp4F11febvznDzhZa0DfEV0zPU0_XTO0tFUhPUEBTg&oe=67030451",
                          "video_sd_url": "https://video.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t42.1790-2/461803725_523132637324933_4939510946791960306_n.mp4?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=LD_H8I1OAeYQ7kNvgGdLrsb&_nc_ht=video.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAScWziguZuJ8yT5Q6PIiYxOZn2UZm_CPHmMBMvISvGBg&oe=67030098",
                          "watermarked_video_hd_url": "",
                          "watermarked_video_sd_url": ""
                        }
                      ],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0RON",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "2053117985147676",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "913360573968323",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "USD",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "media\u0040nrahq.org",
                      "phone": "+15713547005",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 14 avr. 2021",
                      "address": "Fairfax, VA",
                      "website": "https://nrahq.org/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "1\u00a0K - 2\u00a0K",
                      "impressions_index": 1
                    },
                    "is_aaa_eligible": false,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "22561081832",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "NRA Institute for Legislative Action",
                    "political_countries": ["US"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK"],
                    "reach_estimate": "50\u00a0K - 100\u00a0K",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Kamala Harris has been protected for years at the expense of the taxpayer, but she wants to take YOUR guns."
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "National Rifle Association Institute for Legislative Action",
                      "caption": "nrapvf.org",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "En savoir plus",
                      "cta_type": "LEARN_MORE",
                      "country_iso_code": "US",
                      "current_page_name": "NRA Institute for Legislative Action",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461291034_563873692738867_5405304787410766661_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=ph6Kc7ttMYoQ7kNvgHyjV1x&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCgvNREtYkHWRLxBvrGAs7O8DzBOctKxZeQn3dGpmcW2w&oe=6702E3D9",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461254673_1705029100070838_2074863805674160388_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=8_DEgsEue-YQ7kNvgHHRqNE&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCrb7zXH-9Ov5PN1NjIQbOiSyrullTe0FeyZeBOWpPnIg&oe=6702DFD5",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Defend Your Freedom.",
                      "link_url": "https://www.nrapvf.org/articles/20240518/nra-s-political-victory-fund-endorses-president-donald-j-trump/?utm_campaign=20240903_5W-BL.101015_t1539358-2498&ex_tid=20240903_5W-BL.101015_t1539358-2498",
                      "page_categories": ["Nonprofit organization"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "22561081832",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 4793606,
                      "page_name": "NRA Institute for Legislative Action",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461187926_2242513772768325_2854806525107598637_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=Gb7HftrikiwQ7kNvgHogVEW&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDXpOG85ZdDHyFqCQJnpMRG9KqFE2AhWxly4XxX0sVMcw&oe=6702D61F",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NationalRifleAssociation/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "STOP Confiscation Kamala.",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0$US",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1946563649140997",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "1103248598176512",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "USD",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "media\u0040nrahq.org",
                      "phone": "+15713547005",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 14 avr. 2021",
                      "address": "Fairfax, VA",
                      "website": "https://nrahq.org/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "2\u00a0K - 3\u00a0K",
                      "impressions_index": 2
                    },
                    "is_aaa_eligible": false,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "22561081832",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "NRA Institute for Legislative Action",
                    "political_countries": ["US"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK"],
                    "reach_estimate": "50\u00a0K - 100\u00a0K",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Kamala Harris: \u201cJust because you legally possess a gun in the sanctity of your locked home doesn't mean that we're not going to walk into that home and check to see if you're being responsible\u201d"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "National Rifle Association Institute for Legislative Action",
                      "caption": "nrapvf.org",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "En savoir plus",
                      "cta_type": "LEARN_MORE",
                      "country_iso_code": "US",
                      "current_page_name": "NRA Institute for Legislative Action",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461372617_1465969490746392_6241870310460205921_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=UBFiEykT3fUQ7kNvgHGhx_I&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAHRa8NAwoUr1p83ovkLHEDS0HuUS2tivRvNYGKJ9OpPA&oe=6702F0CB",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461397356_394308330205624_2704246360169568302_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=e_zW0EwdY9wQ7kNvgEW6wdv&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDSyasdqi_f4gcZJgPqi8tJLr2KwdC_KompXewuqAeLwg&oe=6702E704",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Don\u2019t be left defenseless.",
                      "link_url": "https://www.nrapvf.org/articles/20240518/nra-s-political-victory-fund-endorses-president-donald-j-trump/?utm_campaign=20240903_5W-BL.101015_t1539358-2498&ex_tid=20240903_5W-BL.101015_t1539358-2498",
                      "page_categories": ["Nonprofit organization"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "22561081832",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 4793606,
                      "page_name": "NRA Institute for Legislative Action",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461199667_1667791013789939_7701373623443953421_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=fA4ULc-hS3kQ7kNvgHA011f&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDRGQLz11Ceuh36NwBXPhKDrOYVfvXgjAJI_gF1sRTR8A&oe=6702DB55",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NationalRifleAssociation/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "\ud83d\uded1Stop Confiscation Kamala\ud83d\uded1",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0$US",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "2861604400663214",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "506981255562075",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "USD",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "media\u0040nrahq.org",
                      "phone": "+15713547005",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 14 avr. 2021",
                      "address": "Fairfax, VA",
                      "website": "https://nrahq.org/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "\u003C1\u00a0K",
                      "impressions_index": 0
                    },
                    "is_aaa_eligible": false,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "22561081832",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "NRA Institute for Legislative Action",
                    "political_countries": ["US"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK"],
                    "reach_estimate": "50\u00a0K - 100\u00a0K",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Kamala Harris wants to enact executive action to confiscate your firearms."
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "National Rifle Association Institute for Legislative Action",
                      "caption": "nrapvf.org",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "En savoir plus",
                      "cta_type": "LEARN_MORE",
                      "country_iso_code": "US",
                      "current_page_name": "NRA Institute for Legislative Action",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461266684_508395522047527_7211559815532057565_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=VIu8a61KgBAQ7kNvgG4mQ3n&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBxttLhWjOA6HBOp11GwWF33CvqHBpSMVih44TTA6UC8g&oe=670300B6",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461330204_1060146952168986_5011410404171581766_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=MF6AsCsUIksQ7kNvgEUdHyH&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCrR6J1bzDqfJVxB_vog3Bh2wep_ImevODde_6UYs13LQ&oe=6702F381",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "\ud835\ude3f\ud835\ude5a\ud835\ude5b\ud835\ude5a\ud835\ude56\ud835\ude69 \ud835\ude3e\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5b\ud835\ude5e\ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude64\ud835\ude63 \ud835\ude46\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude56.",
                      "link_url": "https://www.nrapvf.org/articles/20240518/nra-s-political-victory-fund-endorses-president-donald-j-trump/?utm_campaign=20240903_5W-BL.101015_t1539358-2498&ex_tid=20240903_5W-BL.101015_t1539358-2498",
                      "page_categories": ["Nonprofit organization"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "22561081832",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 4793606,
                      "page_name": "NRA Institute for Legislative Action",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461379608_1266390724384393_2419000233870592843_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=uCCWP_5vTQwQ7kNvgEyFNez&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAlwxsQSuBrvBXlkepzKwvdAJivCeQKOUfHsycNUny-fQ&oe=6702DC94",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/NationalRifleAssociation/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Don\u2019t Be Left Defenseless!",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0$US",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1647898949400152",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "460042727079434",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "BRL",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "fabiomorastico\u0040fabiomorastico.com.br",
                      "phone": "+5547996791759",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 29 ao\u00fbt 2024",
                      "address": "Blumenau, Santa Catarina",
                      "website": "https://fabiomorastico.com.br/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": "56.633.403/0001-22",
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "6\u00a0K - 7\u00a0K",
                      "impressions_index": 6
                    },
                    "is_aaa_eligible": false,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "419005351287553",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "F\u00e1bio Mor\u00e1stico Ramos",
                    "political_countries": ["BR"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": "100\u00a0K - 500\u00a0K",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": { "text": "{{product.brand}}" },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "56633403000122",
                      "byline": "F\u00e1bio Mor\u00e1stico Ramos",
                      "caption": "fabiomorastico.com.br",
                      "cards": [
                        {
                          "body": "\ud83c\udf1f F\u00e1bio Mor\u00e1stico para Vereador \ud83c\udf1f\n\nEstamos juntos nessa miss\u00e3o! Com o apoio do governador Jorginho Mello, F\u00e1bio Mor\u00e1stico est\u00e1 comprometido em prevenir nossas crian\u00e7as e adolescentes contra as drogas. \ud83d\udcaa\ud83d\udc76\ud83d\udc66\n\nVamos fortalecer os fatores de prote\u00e7\u00e3o para as fam\u00edlias de Blumenau e construir uma cidade mais segura e saud\u00e1vel para todos. \ud83c\udfe1\ud83c\udf33\n\n#F\u00e1bioMor\u00e1stico #Blumenau #Preven\u00e7\u00e3o #Fam\u00edlia #Seguran\u00e7a #Sa\u00fade #Crian\u00e7as #Adolescentes #ContraAsDrogas #Elei\u00e7\u00f5es2024 #Vote15151",
                          "caption": "",
                          "cta_text": null,
                          "cta_type": null,
                          "image_crops": [],
                          "link_description": null,
                          "link_url": null,
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461588238_504998818964593_6629222733050642964_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=NFHOH5a5cSwQ7kNvgFSJA-v&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCPjOPM-4pwPVdk-5OP5kSW-pdYn44-Pz3WwdKNLwSioA&oe=670300B1",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461828611_552466854008076_1610387247335545559_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=vYw9d9oaSo0Q7kNvgFe1y1Q&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAU44UR4P3nAWCuN6ZLz6yDm6OQpaCSaZLK_DPA2upCZw&oe=6702DACD",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": null,
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        },
                        {
                          "body": "\ud83c\udf1f F\u00e1bio Mor\u00e1stico para Vereador \ud83c\udf1f\n\nEstamos juntos nessa miss\u00e3o! Com o apoio do governador Jorginho Mello, F\u00e1bio Mor\u00e1stico est\u00e1 comprometido em prevenir nossas crian\u00e7as e adolescentes contra as drogas. \ud83d\udcaa\ud83d\udc76\ud83d\udc66\n\nVamos fortalecer os fatores de prote\u00e7\u00e3o para as fam\u00edlias de Blumenau e construir uma cidade mais segura e saud\u00e1vel para todos. \ud83c\udfe1\ud83c\udf33\n\n#F\u00e1bioMor\u00e1stico #Blumenau #Preven\u00e7\u00e3o #Fam\u00edlia #Seguran\u00e7a #Sa\u00fade #Crian\u00e7as #Adolescentes #ContraAsDrogas #Elei\u00e7\u00f5es2024 #Vote15151",
                          "caption": "",
                          "cta_text": null,
                          "cta_type": null,
                          "image_crops": [],
                          "link_description": null,
                          "link_url": null,
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461677008_1206898647216899_5648447489907906776_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=KpYmCnLt_qYQ7kNvgG6WhjP&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCV7WoktBomhlc1FRWmRomtjBIn9krqwzV8WG4Pa4rMWg&oe=67030634",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461700073_940581341232572_8851215648300013194_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=oI5RhjnEw2IQ7kNvgHXW9eL&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBYONP9XEE-Sxr_j4QRFSKbihVe7rcd7RRa8QYbIzNQ6w&oe=6703053D",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": null,
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        }
                      ],
                      "cta_text": null,
                      "cta_type": null,
                      "country_iso_code": "BR",
                      "current_page_name": "F\u00e1bio Mor\u00e1stico Ramos",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "DCO",
                      "event": null,
                      "images": [],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": null,
                      "link_url": "http://fabiomorastico.com.br/",
                      "page_categories": ["Government Official"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "419005351287553",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 13,
                      "page_name": "F\u00e1bio Mor\u00e1stico Ramos",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461778036_889081286504884_3773367918525974863_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=BqRwuSI_5skQ7kNvgHUWH74&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAUWy75fcxF-qu6o9QYMSvqeFwFWC6QWTNnSNSvRdg_6w&oe=6702DB90",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/61563959613373/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "{{product.name}}",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0R$",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1119358329521893",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "548827197700438",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "RON",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "office\u0040tomisnews.ro",
                      "phone": "+40731585221",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 19 janv. 2021",
                      "address": "Str. Aleea Portului Nou Nr. 8, Bloc P4, Ap. 28, Constan\u021ba 900125, RO",
                      "website": "https://www.tomisnews.ro/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "\u003C1\u00a0K",
                      "impressions_index": 0
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "1161590740517881",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Tomis News",
                    "political_countries": ["RO"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": "100\u00a0K - 500\u00a0K",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Remus Negoi (USR Constan\u021ba) explic\u0103 de ce s-a \u201erupt c\u0103ru\u021ba\u201d cu celelalte partide de dreapta. Dezl\u0103n\u021buit pe Klaus Iohannis: \u201eC\u00e2t pe-aci s\u0103 ajungem \u00een anii 50, cu legi pentru o persoan\u0103\u201d \u2013 VIDEO"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "Tomis News",
                      "caption": "tomisnews.ro",
                      "cards": [],
                      "cta_text": null,
                      "cta_type": null,
                      "country_iso_code": "RO",
                      "current_page_name": "Tomis News",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461787942_2169575686759332_2410795169456562386_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=olTXaK-WhAkQ7kNvgHSjJcK&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBPMwOoD4RWOg7NWu8GoQVc9l7JwgrTkJpKVLWg8nyduA&oe=6702EDE4",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461786557_1182176706200384_2071721454091133069_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=8q0i7AkB_9UQ7kNvgGMI1GK&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCzhFGXqXeNdlUOdiHWPYVerfZ5O7zdypFEToBKBi6Mtw&oe=6703064E",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Protestatarul Marian Ceau\u0219escu l-a luat ast\u0103zi \u00een colimator \u0219i pe pre\u0219edintele Klaus Iohannis. Prezent la mai toate declara\u021biile de pres\u0103 f\u0103cute \u00een aer liber",
                      "link_url": "https://tomisnews.ro/negoi-usr-constanta-explica-de-ce-s-a-rupt-caruta-cu-celelalte-partide-de-dreapta-dezlantuit-pe-iohannis-cat-pe-aci-sa-ajungem-in-anii-50-cu-legi-pentru-o-persoana/",
                      "page_categories": ["Media/news company"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "1161590740517881",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 49857,
                      "page_name": "Tomis News",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461759524_552142447364066_3078363327118037847_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=mcApWCM3JeoQ7kNvgHS0XyD&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBAwZ9lFFOavtQg1RmFt8J6B0fyPQLsDxD7BFaXyUgGjQ&oe=6702D837",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/TomisNews.Ro/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Negoi (USR Constan\u021ba) explic\u0103 de ce s-a \u201erupt c\u0103ru\u021ba\u201d cu celelalte partide de dreapta. Dezl\u0103n\u021buit pe Iohannis: \u201eC\u00e2t pe-aci s\u0103 ajungem \u00een anii 50, cu legi pentru o persoan\u0103\u201d - VIDEO - TOMIS NEWS",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0RON",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "3312950558999656",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 4,
                    "collation_id": "1061703775634337",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "EUR",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "info\u0040omnium.cat",
                      "phone": "+34933198050",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 9 janv. 2020",
                      "address": "Diputaci\u00f3 276 pral., Barcelona, Espanya 08009, ES",
                      "website": "https://www.omnium.cat/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "\u003C1\u00a0K",
                      "impressions_index": 0
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "161916260510295",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "\u00d2mnium Cultural",
                    "political_countries": ["ES"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": "100\u00a0K - 500\u00a0K",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": { "text": "{{product.brand}}" },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "\u00d2mnium Cultural",
                      "caption": "vincles.omnium.cat",
                      "cards": [
                        {
                          "body": "Fem que el catal\u00e0 arribi a tothom! \n\ud83c\udf1f Amb Vincles, pots ajudar a expandir l\u2019\u00fas del catal\u00e0 a la teva comunitat. \nAquesta iniciativa consisteix en la creaci\u00f3 i l\u2019acompanyament de grups d\u2019aprenentatge informal del catal\u00e0 per a persones nouvingudes i nous parlants. \nEls catalanoparlants som la clau per fer que la nostra llengua es mantingui viva.\n\ud83d\udcac Vols ajudar a promoure el catal\u00e0 com a llengua \u00fatil i propera? Participa a Vincles i crea connexions mentre col\u00b7labores per enfortir la nostra llengua. \ud83d\udcaa\nToca el bot\u00f3 per saber m\u00e9s sobre aquest projecte i ajuda a fer cr\u00e9ixer el catal\u00e0!",
                          "caption": "vincles.omnium.cat",
                          "cta_text": "Learn More",
                          "cta_type": "LEARN_MORE",
                          "image_crops": [],
                          "link_description": "Uneix-te a Vincles i ajuda a fer cr\u00e9ixer el catal\u00e0 a la teva comunitat. Descobreix com pots formar part d\u2019aquest projecte!",
                          "link_url": "http://vincles.omnium.cat/",
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461761942_2882068298628469_2015179413148383541_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=ZQfJ_pRRlGwQ7kNvgEcE8eA&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBY74nLs9iPrqURoiJBu07oyCc0sIaKmxng6wYfzv2iKA&oe=6702FDD6",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461852181_416773667782470_9150922393267445628_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=1svtA2sSwzcQ7kNvgGz8Tj8&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBIX4Sx9rpxYLIrLKGhxlN0TJQ84KNxk8TxAXmtK36kfQ&oe=6702F83D",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": "Vincles: el catal\u00e0 a l'abast de tothom!",
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        },
                        {
                          "body": "Fem que el catal\u00e0 arribi a tothom! \n\ud83c\udf1f Amb Vincles, pots ajudar a expandir l\u2019\u00fas del catal\u00e0 a la teva comunitat. \nAquesta iniciativa consisteix en la creaci\u00f3 i l\u2019acompanyament de grups d\u2019aprenentatge informal del catal\u00e0 per a persones nouvingudes i nous parlants. \nEls catalanoparlants som la clau per fer que la nostra llengua es mantingui viva.\n\ud83d\udcac Vols ajudar a promoure el catal\u00e0 com a llengua \u00fatil i propera? Participa a Vincles i crea connexions mentre col\u00b7labores per enfortir la nostra llengua. \ud83d\udcaa\nToca el bot\u00f3 per saber m\u00e9s sobre aquest projecte i ajuda a fer cr\u00e9ixer el catal\u00e0!",
                          "caption": "vincles.omnium.cat",
                          "cta_text": "Learn More",
                          "cta_type": "LEARN_MORE",
                          "image_crops": [],
                          "link_description": "Uneix-te a Vincles i ajuda a fer cr\u00e9ixer el catal\u00e0 a la teva comunitat. Descobreix com pots formar part d\u2019aquest projecte!",
                          "link_url": "http://vincles.omnium.cat/",
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461771716_519495304358474_2855555138180520715_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=h1Wwh4UPzhMQ7kNvgErnsl3&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCNNU7tBXcnx5oNuwBFsRzPnebuKGsl2fAYdFI9Pt32MQ&oe=6702D351",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461581803_1566298897646143_4950852000031900794_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=pxJjC3TN_CoQ7kNvgGSdXZi&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYB4BmNOP_68_siSZTt0y_1DapxrY06u_COjx4FmRcalYg&oe=6702E270",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": "Vincles: el catal\u00e0 a l'abast de tothom!",
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        }
                      ],
                      "cta_text": "En savoir plus",
                      "cta_type": "LEARN_MORE",
                      "country_iso_code": "ES",
                      "current_page_name": "\u00d2mnium Cultural",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "DCO",
                      "event": null,
                      "images": [],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "{{product.description}}",
                      "link_url": "http://vincles.omnium.cat/",
                      "page_categories": ["Nonprofit organization"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "161916260510295",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 306733,
                      "page_name": "\u00d2mnium Cultural",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461713672_1071064060833311_1882956020948821615_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=eayW980NwHcQ7kNvgGNJ1-n&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYD0J7iVFgEDjmiDPAeRCIfS26bFt8heGn3fd3_WSFuL1A&oe=6702EE4D",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/omniumcultural/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "{{product.name}}",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0\u20ac",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  },
                  {
                    "ad_archive_id": "1245058519981612",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": null,
                    "collation_id": "1061703775634337",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "EUR",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "info\u0040omnium.cat",
                      "phone": "+34933198050",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 9 janv. 2020",
                      "address": "Diputaci\u00f3 276 pral., Barcelona, Espanya 08009, ES",
                      "website": "https://www.omnium.cat/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "1\u00a0K - 2\u00a0K",
                      "impressions_index": 1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "161916260510295",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "\u00d2mnium Cultural",
                    "political_countries": ["ES"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": ">1\u00a0M",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": { "text": "{{product.brand}}" },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "\u00d2mnium Cultural",
                      "caption": "vincles.omnium.cat",
                      "cards": [
                        {
                          "body": "Fem que el catal\u00e0 arribi a tothom! \n\ud83c\udf1f Amb Vincles, pots ajudar a expandir l\u2019\u00fas del catal\u00e0 a la teva comunitat. \nAquesta iniciativa consisteix en la creaci\u00f3 i l\u2019acompanyament de grups d\u2019aprenentatge informal del catal\u00e0 per a persones nouvingudes i nous parlants. \nEls catalanoparlants som la clau per fer que la nostra llengua es mantingui viva.\n\ud83d\udcac Vols ajudar a promoure el catal\u00e0 com a llengua \u00fatil i propera? Participa a Vincles i crea connexions mentre col\u00b7labores per enfortir la nostra llengua. \ud83d\udcaa\nToca el bot\u00f3 per saber m\u00e9s sobre aquest projecte i ajuda a fer cr\u00e9ixer el catal\u00e0!",
                          "caption": "vincles.omnium.cat",
                          "cta_text": "Learn More",
                          "cta_type": "LEARN_MORE",
                          "image_crops": [],
                          "link_description": "Uneix-te a Vincles i ajuda a fer cr\u00e9ixer el catal\u00e0 a la teva comunitat. Descobreix com pots formar part d\u2019aquest projecte!",
                          "link_url": "http://vincles.omnium.cat/",
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461762945_8654709377901624_6297710338063560894_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=-Vd_cal8vR0Q7kNvgGTqtip&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAVcS7TeSP1edF_nnN0uYFGZqjxdAjwCywEgzQrZZb3pg&oe=6702DB6C",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461688572_1724938201688362_232673122042268776_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=8z0TqFdQK74Q7kNvgGUkIr9&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDep_WUQHNICWrj0M_msEOJYyHkfmy-EiRbg7YNvh8iPw&oe=6703091E",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": "Vincles: el catal\u00e0 a l'abast de tothom!",
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        },
                        {
                          "body": "Fem que el catal\u00e0 arribi a tothom! \n\ud83c\udf1f Amb Vincles, pots ajudar a expandir l\u2019\u00fas del catal\u00e0 a la teva comunitat. \nAquesta iniciativa consisteix en la creaci\u00f3 i l\u2019acompanyament de grups d\u2019aprenentatge informal del catal\u00e0 per a persones nouvingudes i nous parlants. \nEls catalanoparlants som la clau per fer que la nostra llengua es mantingui viva.\n\ud83d\udcac Vols ajudar a promoure el catal\u00e0 com a llengua \u00fatil i propera? Participa a Vincles i crea connexions mentre col\u00b7labores per enfortir la nostra llengua. \ud83d\udcaa\nToca el bot\u00f3 per saber m\u00e9s sobre aquest projecte i ajuda a fer cr\u00e9ixer el catal\u00e0!",
                          "caption": "vincles.omnium.cat",
                          "cta_text": "Learn More",
                          "cta_type": "LEARN_MORE",
                          "image_crops": [],
                          "link_description": "Uneix-te a Vincles i ajuda a fer cr\u00e9ixer el catal\u00e0 a la teva comunitat. Descobreix com pots formar part d\u2019aquest projecte!",
                          "link_url": "http://vincles.omnium.cat/",
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461773826_1038580001074962_4485937063998366308_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=yodg4gJWzzAQ7kNvgFFn42v&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBzCRLge0D0nG34IqE7TKuhj8CQvZO6bfqJyDxajhqm1w&oe=6702EBF2",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461594613_543311788385364_4756241495563394172_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=lTvk9b8MPsEQ7kNvgGmINOY&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCr5CUF45ugveT_HJcvpvRBg01wyU_FrdBUYvxtACiXAQ&oe=6702D28C",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": "Vincles: el catal\u00e0 a l'abast de tothom!",
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        }
                      ],
                      "cta_text": "En savoir plus",
                      "cta_type": "LEARN_MORE",
                      "country_iso_code": "ES",
                      "current_page_name": "\u00d2mnium Cultural",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "DCO",
                      "event": null,
                      "images": [],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "{{product.description}}",
                      "link_url": "http://vincles.omnium.cat/",
                      "page_categories": ["Nonprofit organization"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "161916260510295",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 306733,
                      "page_name": "\u00d2mnium Cultural",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461673674_503278272524751_1727759406095115992_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=n2e2q_hspOYQ7kNvgEcm4AE&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCvuh_4QYi4xCCXQ6hz0m7pgGlBF-CYL8P-TGIEPZ5M-g&oe=6702EEFE",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/omniumcultural/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "{{product.name}}",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0\u20ac",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  },
                  {
                    "ad_archive_id": "464717926603150",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": null,
                    "collation_id": "1061703775634337",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "EUR",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "info\u0040omnium.cat",
                      "phone": "+34933198050",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 9 janv. 2020",
                      "address": "Diputaci\u00f3 276 pral., Barcelona, Espanya 08009, ES",
                      "website": "https://www.omnium.cat/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "\u003C1\u00a0K",
                      "impressions_index": 0
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "161916260510295",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "\u00d2mnium Cultural",
                    "political_countries": ["ES"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": "100\u00a0K - 500\u00a0K",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": { "text": "{{product.brand}}" },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "\u00d2mnium Cultural",
                      "caption": "vincles.omnium.cat",
                      "cards": [
                        {
                          "body": "Fem que el catal\u00e0 arribi a tothom! \n\ud83c\udf1f Amb Vincles, pots ajudar a expandir l\u2019\u00fas del catal\u00e0 a la teva comunitat. \nAquesta iniciativa consisteix en la creaci\u00f3 i l\u2019acompanyament de grups d\u2019aprenentatge informal del catal\u00e0 per a persones nouvingudes i nous parlants. \nEls catalanoparlants som la clau per fer que la nostra llengua es mantingui viva.\n\ud83d\udcac Vols ajudar a promoure el catal\u00e0 com a llengua \u00fatil i propera? Participa a Vincles i crea connexions mentre col\u00b7labores per enfortir la nostra llengua. \ud83d\udcaa\nToca el bot\u00f3 per saber m\u00e9s sobre aquest projecte i ajuda a fer cr\u00e9ixer el catal\u00e0!",
                          "caption": "vincles.omnium.cat",
                          "cta_text": "Learn More",
                          "cta_type": "LEARN_MORE",
                          "image_crops": [],
                          "link_description": "Uneix-te a Vincles i ajuda a fer cr\u00e9ixer el catal\u00e0 a la teva comunitat. Descobreix com pots formar part d\u2019aquest projecte!",
                          "link_url": "http://vincles.omnium.cat/",
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461851635_1029105345671258_5728052083958458225_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=PCydzxmDb_EQ7kNvgFh_NM0&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYA-yBxpJkjru8IrLcYzrWfwHZY_cfcTVh-rcduDfGS3Gg&oe=6702DB4A",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461876370_438108515462395_7763079099689168805_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=QL84_to0vwIQ7kNvgE2aY51&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAF-5tWaJxqC9YjBsW4E62KlwuN9ufzgdkOjjW4PFjjHA&oe=6702E6D4",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": "Vincles: el catal\u00e0 a l'abast de tothom!",
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        },
                        {
                          "body": "Fem que el catal\u00e0 arribi a tothom! \n\ud83c\udf1f Amb Vincles, pots ajudar a expandir l\u2019\u00fas del catal\u00e0 a la teva comunitat. \nAquesta iniciativa consisteix en la creaci\u00f3 i l\u2019acompanyament de grups d\u2019aprenentatge informal del catal\u00e0 per a persones nouvingudes i nous parlants. \nEls catalanoparlants som la clau per fer que la nostra llengua es mantingui viva.\n\ud83d\udcac Vols ajudar a promoure el catal\u00e0 com a llengua \u00fatil i propera? Participa a Vincles i crea connexions mentre col\u00b7labores per enfortir la nostra llengua. \ud83d\udcaa\nToca el bot\u00f3 per saber m\u00e9s sobre aquest projecte i ajuda a fer cr\u00e9ixer el catal\u00e0!",
                          "caption": "vincles.omnium.cat",
                          "cta_text": "Learn More",
                          "cta_type": "LEARN_MORE",
                          "image_crops": [],
                          "link_description": "Uneix-te a Vincles i ajuda a fer cr\u00e9ixer el catal\u00e0 a la teva comunitat. Descobreix com pots formar part d\u2019aquest projecte!",
                          "link_url": "http://vincles.omnium.cat/",
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461851868_556889967004338_5199642810525397101_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=ztdRCrAWJp0Q7kNvgEqHMVT&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAQtYVUN-uFDLnw28MCMdnr3upSVtTUaVu3S2xnSrp3XA&oe=6702DFF8",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461778992_1035609414957065_4274427221394594059_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=osfE6sQt0gMQ7kNvgEP23oX&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBFyaJO91QexOrE_WGiZcMXFsQ44w1ziMB6TiLTi0c-sQ&oe=6702D757",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": "Vincles: el catal\u00e0 a l'abast de tothom!",
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        }
                      ],
                      "cta_text": "En savoir plus",
                      "cta_type": "LEARN_MORE",
                      "country_iso_code": "ES",
                      "current_page_name": "\u00d2mnium Cultural",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "DCO",
                      "event": null,
                      "images": [],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "{{product.description}}",
                      "link_url": "http://vincles.omnium.cat/",
                      "page_categories": ["Nonprofit organization"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "161916260510295",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 306733,
                      "page_name": "\u00d2mnium Cultural",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461875807_1549130925992787_1185625766906530502_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=8PVitbccIHEQ7kNvgEZ84J5&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCkr1Q2dN9G1Gh5owrbNJvlTmw_6b6Rfr-N9MtEIYSdPA&oe=670304A0",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/omniumcultural/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "{{product.name}}",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0\u20ac",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  },
                  {
                    "ad_archive_id": "887630596227192",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": null,
                    "collation_id": "1061703775634337",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "EUR",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "info\u0040omnium.cat",
                      "phone": "+34933198050",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 9 janv. 2020",
                      "address": "Diputaci\u00f3 276 pral., Barcelona, Espanya 08009, ES",
                      "website": "https://www.omnium.cat/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "3\u00a0K - 4\u00a0K",
                      "impressions_index": 3
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "161916260510295",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "\u00d2mnium Cultural",
                    "political_countries": ["ES"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": ">1\u00a0M",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": { "text": "{{product.brand}}" },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "\u00d2mnium Cultural",
                      "caption": "vincles.omnium.cat",
                      "cards": [
                        {
                          "body": "Fem que el catal\u00e0 arribi a tothom! \n\ud83c\udf1f Amb Vincles, pots ajudar a expandir l\u2019\u00fas del catal\u00e0 a la teva comunitat. \nAquesta iniciativa consisteix en la creaci\u00f3 i l\u2019acompanyament de grups d\u2019aprenentatge informal del catal\u00e0 per a persones nouvingudes i nous parlants. \nEls catalanoparlants som la clau per fer que la nostra llengua es mantingui viva.\n\ud83d\udcac Vols ajudar a promoure el catal\u00e0 com a llengua \u00fatil i propera? Participa a Vincles i crea connexions mentre col\u00b7labores per enfortir la nostra llengua. \ud83d\udcaa\nToca el bot\u00f3 per saber m\u00e9s sobre aquest projecte i ajuda a fer cr\u00e9ixer el catal\u00e0!",
                          "caption": "vincles.omnium.cat",
                          "cta_text": "Learn More",
                          "cta_type": "LEARN_MORE",
                          "image_crops": [],
                          "link_description": "Uneix-te a Vincles i ajuda a fer cr\u00e9ixer el catal\u00e0 a la teva comunitat. Descobreix com pots formar part d\u2019aquest projecte!",
                          "link_url": "http://vincles.omnium.cat/",
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461819251_524904226796912_338861856096099351_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=4rWYHES3RMsQ7kNvgGDythf&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDwIWGRU3jzAWl5aScTt7bZLsHqA_-BD-UH6g-t4tql1g&oe=6702E904",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461799051_866063382160718_8709792778688275922_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=J2ca8ox7_QkQ7kNvgHlBCyr&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBKlzqscjy8GIGEbh0Xjlg71PGWSqQ0ZBiGOfaZiaZy-g&oe=6702ED2E",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": "Vincles: el catal\u00e0 a l'abast de tothom!",
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        },
                        {
                          "body": "Fem que el catal\u00e0 arribi a tothom! \n\ud83c\udf1f Amb Vincles, pots ajudar a expandir l\u2019\u00fas del catal\u00e0 a la teva comunitat. \nAquesta iniciativa consisteix en la creaci\u00f3 i l\u2019acompanyament de grups d\u2019aprenentatge informal del catal\u00e0 per a persones nouvingudes i nous parlants. \nEls catalanoparlants som la clau per fer que la nostra llengua es mantingui viva.\n\ud83d\udcac Vols ajudar a promoure el catal\u00e0 com a llengua \u00fatil i propera? Participa a Vincles i crea connexions mentre col\u00b7labores per enfortir la nostra llengua. \ud83d\udcaa\nToca el bot\u00f3 per saber m\u00e9s sobre aquest projecte i ajuda a fer cr\u00e9ixer el catal\u00e0!",
                          "caption": "vincles.omnium.cat",
                          "cta_text": "Learn More",
                          "cta_type": "LEARN_MORE",
                          "image_crops": [],
                          "link_description": "Uneix-te a Vincles i ajuda a fer cr\u00e9ixer el catal\u00e0 a la teva comunitat. Descobreix com pots formar part d\u2019aquest projecte!",
                          "link_url": "http://vincles.omnium.cat/",
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461778991_1076022860720920_9167915539323640571_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=VgwkZWMlaPQQ7kNvgFIUh-H&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAI3nN0WuVxjUESVgdWn91Awh6R6RdRq1zXUOVk97iG3Q&oe=6702F75E",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461868131_433727369298207_1143261542743922788_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=TFLD6ldywZUQ7kNvgGvvh3s&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAM7MqZ-1uXcZEiSWHWnxlRimrLiN7FM5W3AFhN3mnI4Q&oe=6702D517",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": "Vincles: el catal\u00e0 a l'abast de tothom!",
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        }
                      ],
                      "cta_text": "En savoir plus",
                      "cta_type": "LEARN_MORE",
                      "country_iso_code": "ES",
                      "current_page_name": "\u00d2mnium Cultural",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "DCO",
                      "event": null,
                      "images": [],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "{{product.description}}",
                      "link_url": "http://vincles.omnium.cat/",
                      "page_categories": ["Nonprofit organization"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "161916260510295",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 306733,
                      "page_name": "\u00d2mnium Cultural",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461875926_1253364356100934_7259239688019915860_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=FH5A4HBjQXcQ7kNvgH8xPMM&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBZqjqT6SwAvx1_1PR_f1IySkhPa6jgnvN1PdP091o3Ag&oe=6702F36F",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/omniumcultural/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "{{product.name}}",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0\u20ac",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "3275947762535169",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "890114789234435",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "USD",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "REGULAR_PAGE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9es en utilisant un num\u00e9ro d\u2019identification de la Federal Election Commission (FEC).",
                      "email": "info\u0040truthincongress.com",
                      "phone": "+12146809119",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 2 avr. 2024",
                      "address": "3330 N GALLOWAY AVENUE, STE304 PMB 131, MESQUITE, TX 75150, US",
                      "website": "https://TRUTHINCONGRESS.COM/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": {
                        "committee_id": "C00797316",
                        "address": "3330 N GALLOWAY AVENUE, STE304 PMB 131, MESQUITE, TX 75150, US",
                        "treasurer_name": "TORRES, RUTH MS.",
                        "treasurer_address": "3330 N GALLOWAY AVE, STE 304 PMB 131, MESQUITE, TX 75150, US",
                        "fec_emails": [
                          "INFO\u0040TRUTHINCONGRESS.COM",
                          "T.RUTH828\u0040ICLOUD.COM"
                        ],
                        "committee_designation": "Principal campaign committee",
                        "committee_type": "House"
                      },
                      "free_form_additional_info": null,
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "\u003C1\u00a0K",
                      "impressions_index": 0
                    },
                    "is_aaa_eligible": false,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": true,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "226460924749325",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Ruth Torres for Congress, TX,D5",
                    "political_countries": ["US"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": "100\u00a0K - 500\u00a0K",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Join the fun! I look forward to seeing you there. \nHow many cat ladies will show up??"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "RUTH TORRES TRUTH IN CONGRESS",
                      "caption": "mobilize.us",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "En savoir plus",
                      "cta_type": "LEARN_MORE",
                      "country_iso_code": "US",
                      "current_page_name": "Ruth Torres for Congress, TX,D5",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461601001_562518126336808_2927383405746354649_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=hhx_r437gCcQ7kNvgHQZYlq&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBdaKzgb8K2eHha_U556KQtZao_M61Vra9L7oaH046C-w&oe=6702F166",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461665611_887032113369245_6734260714248486973_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=-eFRAiiBEMkQ7kNvgE4jg7h&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAwfzi6LgV2bAE-wyYr-AKnmnr747QbDun89ogabQ5T0Q&oe=6702E92F",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "You are invited to scare out the vote! Food - Music - BYOB - Costumes - Karaoke Guest Speakers: Elected Officials and Candidates",
                      "link_url": "https://www.mobilize.us/mobilize/event/666031/?referring_vol=6308896&rname=Ruth&share_context=signup-form-modal&share_medium=facebook&timeslot=4522287",
                      "page_categories": ["Government Official"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "226460924749325",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 990,
                      "page_name": "Ruth Torres for Congress, TX,D5",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461660017_882516783811289_7720534075769638502_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=k2S0_a73Sv0Q7kNvgHpHRaS&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDcTE6-y1fCpdG7BbTb1btCWNL7K4skOAFMYIdtjiNMvg&oe=6702F747",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/TorresforTXCD5/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Kaufman County Democrats Boo Bash! \u00b7 Mobilize",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0$US",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1206588957233983",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "505066648984406",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "EUR",
                    "end_date": 1727852400,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "mescriva\u0040elnacional.cat",
                      "phone": "+34622496225",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 3 juil. 2020",
                      "address": "Num\u00e0ncia, 46, 4A, Barcelona 08029, ES",
                      "website": "https://www.elnacional.cat/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "10\u00a0K - 15\u00a0K",
                      "impressions_index": 10
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "447794575427713",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "ElNacional.cat",
                    "political_countries": ["ES"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK"],
                    "reach_estimate": "50\u00a0K - 100\u00a0K",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "\ud83d\udcfa\ud83d\udc96 Marro a Aruseros: Ar\u00fas i Angie s\u00f3n parella i ara un fill d'Ar\u00fas est\u00e0 enamorat d'una de les guapes del programa: foto impressionant"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "ElNacional.cat",
                      "caption": "elnacional.cat",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Aucun bouton",
                      "cta_type": "NO_BUTTON",
                      "country_iso_code": "ES",
                      "current_page_name": "ElNacional.cat",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461871442_524246003692735_4024627968123770154_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=tcqJ-T4YkF0Q7kNvgFB3S08&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCrf7Q5apc2RYivzJMn5q52eWUqNuKsJuwdiejDcSd6AQ&oe=670308EA",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461751493_564132035958550_6438060992241989341_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=sNwY10LVL64Q7kNvgFVap6k&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBnjqr-Ai1sPujTIsfQ2J5TPELmyhBupT_giT4z-W_bEw&oe=6702DF9B",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Marro a Aruseros: Ar\u00fas i Angie s\u00f3n parella i ara un fill d'Ar\u00fas est\u00e0 enamorat d'una de les guapes del programa: foto",
                      "link_url": "http://dozz.es/9fw_s1",
                      "page_categories": ["Media"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "447794575427713",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 173288,
                      "page_name": "ElNacional.cat",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461836616_1040735920714163_2991727501922874068_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=YVS84O-8SRYQ7kNvgEQMaIJ&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAIcjHROljRejLHuSWUUPWYFAjbNJg6K1VN1dYRHnYnww&oe=6702FF84",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/elnacionalcat/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Un dels fills d'Alfons Ar\u00fas t\u00e9 parella famosa del programa: junts a un terrat de BCN - En Blau",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0\u20ac",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "928023042692232",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "3223102061159449",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "EUR",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "mescriva\u0040elnacional.cat",
                      "phone": "+34622496225",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 3 juil. 2020",
                      "address": "Num\u00e0ncia, 46, 4A, Barcelona 08029, ES",
                      "website": "https://www.elnacional.cat/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "1\u00a0K - 2\u00a0K",
                      "impressions_index": 1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "447794575427713",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "ElNacional.cat",
                    "political_countries": ["ES"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK"],
                    "reach_estimate": "50\u00a0K - 100\u00a0K",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "\ud83d\udcf8\ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb3\ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb1\ud83e\udee6 Mark Vanderloo \u00e9s ex de la catalana Esther Ca\u00f1adas, van durar un any, i ara t\u00e9 un fill model guapo, ex\u00f2tic i androgin: fotos"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "ElNacional.cat",
                      "caption": "elnacional.cat",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Aucun bouton",
                      "cta_type": "NO_BUTTON",
                      "country_iso_code": "ES",
                      "current_page_name": "ElNacional.cat",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461858017_885875803047606_631736636193247874_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=VR3k2eAfeiwQ7kNvgGcATP-&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYB5-nEYgzW3AiIAil1aF1lYZVbZ-j8ZJcwesQMKb393tQ&oe=6702FDDF",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461780652_1130448498844182_6428709901784935994_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=AXV0ho9e4B0Q7kNvgG1-qEG&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBhnPpiaTXc93eZ3YCb1EqkY1hjhQ-IKwlumAA5RSxBEw&oe=6702DF1F",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Mark Vanderloo \u00e9s ex de la catalana Esther Ca\u00f1adas, van durar un any, i ara t\u00e9 un fill model guapo, ex\u00f2tic i androgin: fotos",
                      "link_url": "http://dozz.es/a99w92",
                      "page_categories": ["Media"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "447794575427713",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 173288,
                      "page_name": "ElNacional.cat",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461865830_1813863839440547_3731867239778692207_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=54snYSpC5r8Q7kNvgGsH9lX&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDFz5YWhZHCsIc_pQQcokCdeMnVfNmK02VAD_nTgYmgHA&oe=6702FFE4",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/elnacionalcat/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "El fill del guapo Mark Vanderloo tamb\u00e9 \u00e9s un top model als 19 anys: espectacular - En Blau",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0\u20ac",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "902354181243140",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "1179870209761303",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "RON",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "admin\u0040lazarmarian.ro",
                      "phone": "+40730269244",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 22 d\u00e9c. 2021",
                      "address": "Ramnicu Valcea, Valcea",
                      "website": "https://www.lazarmarian.ro/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "1\u00a0K - 2\u00a0K",
                      "impressions_index": 1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "101330708444591",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Laz\u0103r Ion Marian",
                    "political_countries": ["RO"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK"],
                    "reach_estimate": "50\u00a0K - 100\u00a0K",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "\ud835\udc08\u0302\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc29\ud835\udc1a\u0302\ud835\udc27\ud835\udc1d \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\u0306\ud835\udc33\ud835\udc22, \ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc2d\u0326\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc0d\ud835\udc0b \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc1a \ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc33\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc22 \ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc2e \ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e \ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc1b \ud835\udfd1.\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc22 \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udc22\u0302\ud835\udc27 \ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc28\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1e!\n\n\ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e \ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc1b \ud835\udfd1.\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc22, primite \u00eencep\u00e2nd cu luna octombrie, vor fi \ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1e de impozitul pe venit de 10\u0025. Aceast\u0103 m\u0103sur\u0103 vine \u00een urma recalcul\u0103rii pensiilor \u0219i a fost propus\u0103 de PNL.\n\nPlafonul pentru \ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc33\ud835\udc22\ud835\udc2d \ud835\udc1a \ud835\udc1f\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc2d \ud835\udc26\ud835\udc1a\u0306\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2d \ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udfd1.\ud835\udfce\ud835\udfce\ud835\udfce \ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc22, fa\u021b\u0103 de 2.000 lei, c\u00e2t era anterior. M\u0103sura a fost adoptat\u0103 \u00een procedur\u0103 de urgen\u021b\u0103 \u00een Parlament, \ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc2d\u0326\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc0d\ud835\udc0b.\n\n#PNL nu a uitat nici pensionarii din sistemul de ordine \u0219i siguran\u021b\u0103 public\u0103. \u0218i ace\u0219tia vor beneficia de \ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc33\ud835\udc22\ud835\udc2d pentru pensiile mici.\n\n\u00cen plus, de la 1 ianuarie, \ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e \ud835\udc2f\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc1f\ud835\udc22 \ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc31\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1e cu rata infla\u021biei, \ud835\udc29\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc2c \ud835\udfd3\ud835\udfce\u0025 din cre\u0219terea medie a venitului brut.\n\nAceast\u0103 veste bun\u0103 coincide \u015fi cu \ud835\udc19\ud835\udc22\ud835\udc2e\ud835\udc1a \ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2d\u0326\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1a\u0306 \ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc15\ud835\udc1a\u0302\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1e, c\u0103rora le urez pe aceast\u0103 cale \ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc26\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc2d\u0327\ud835\udc22 \ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22 \ud835\udc2c\ud835\udc1a\u0306\ud835\udc27\ud835\udc1a\u0306\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2c\u0327\ud835\udc22!"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "Laz\u0103r Ion Marian",
                      "caption": null,
                      "cards": [],
                      "cta_text": null,
                      "cta_type": null,
                      "country_iso_code": "RO",
                      "current_page_name": "Laz\u0103r Ion Marian",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461866728_1732541240827831_2514305501031017430_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=R8qQPl4XEQUQ7kNvgFPEysX&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYA_JC_5-zY0lTREoVMagY-mMjPtyPNMZIGoVrT8O9hx4w&oe=6702E191",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461921736_824589086419546_4532949568458921023_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=WytW2hnXthwQ7kNvgHJYUUL&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBiAWo6BomZ9tsc4wux9zkrdB-PQBComtU6ypA-ytYEpA&oe=6702E4D6",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": null,
                      "link_url": null,
                      "page_categories": ["Politician"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "101330708444591",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 9760,
                      "page_name": "Laz\u0103r Ion Marian",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461924854_1919831461834308_6888361285209642443_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=opJlyhsbclIQ7kNvgFEJc4z&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBlohVbB1dEZDKysm_WhOHpp3HXUnQpbsvTaoNKu7I2-A&oe=6702D9B6",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/Lazar.Marian.Ion/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": null,
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0RON",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "519050064397913",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 2,
                    "collation_id": "1071347141122103",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "EUR",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "info\u0040pdcm.md",
                      "phone": "+37362137771",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 19 juin 2023",
                      "address": "Chisinau, Chisinau",
                      "website": "https://www.facebook.com/ionchicu.md/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": null,
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      }
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "7\u00a0K - 8\u00a0K",
                      "impressions_index": 7
                    },
                    "is_aaa_eligible": false,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "110044717135044",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Ion Chicu",
                    "political_countries": ["MD"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": "500\u00a0K - 1\u00a0M",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Vota\u021bi ra\u021bional!\n\nDl Ion Cojocari, Vicepre\u0219edinte PDCM, Vicepre\u0219edinte al r-lui Glodeni:\n\n\"Constat\u0103m o realitate trist\u0103 a zilelor noastre - intr\u0103m \u00eentr-o campanie electoral\u0103 fiind dezavantaja\u021bi, deoarece unii concuren\u021bi electorali au \u00eenceput campanie electorale cu mai mult de jum\u0103tate de an \u00eenainte, \u00eenc\u0103lc\u00e2nd flagrant Constitu\u021bia. \nAlt\u0103 tab\u0103r\u0103 a concuren\u021bilor electorali, umbl\u0103 prin \u021bar\u0103 \u0219i cump\u0103r\u0103 at\u00e2t semn\u0103turile, c\u00e2t \u0219i voturile.\n\nAm \u00eencrederea c\u0103 odat\u0103 cu victoria lui Ion Chicu \u00een aceste alegeri, se va restabili or\u00e2nduirea social\u0103 \u0219i statul de Drept la noi \u00een \u021bar\u0103. Va fi depolitizat\u0103 Comisia Electoral\u0103 Central\u0103 \u0219i toate celelalte organe publice. \n\nSunt al\u0103turi de colegii mei ca s\u0103-mi ar\u0103\u021bi sus\u021binerea fa\u021b\u0103 de candidatura lui Ion Chicu la func\u021bia de de Pre\u0219edinte al Republicii Moldova \u0219i totodat\u0103 am \u00eencrederea c\u0103 odat\u0103 ce va fi ales \u00een aceast\u0103 func\u021bie, vom merge mai departe \u00een promovarea \u0219i p\u0103strarea tradi\u021biilor \u0219i obiceiurilor, a familiei tradi\u021bionale, a credin\u021bei noastre pe care nu le am inventat noi, dar au fost l\u0103sate ca mo\u0219tenire de \u00eenainta\u0219ii no\u0219tri cu sfin\u021benie. Noi avem obliga\u021bie moral\u0103 s\u0103 ducem mai departe ceea ce au f\u0103cut ei - \u00een  lupta pentru limb\u0103, pentru credin\u021b\u0103 pe acest p\u0103m\u00e2nt.\n\n\u00cemi doresc ca \u00een aceast\u0103 \u021bar\u0103, \u00een func\u021bie publice, oamenii s\u0103 fie promova\u021bi pe criterii de profesionalism \u0219i meritocra\u021bie \u0219i nu pe criterii de loialitate fa\u021b\u0103 de unele persoane sau fa\u021b\u0103 de un partid, deoarece anume ace\u0219ti oameni sunt fr\u00e2na dezvolt\u0103rii acestui stat. Anume ace\u0219ti oameni sunt adev\u0103ra\u021bii du\u0219manii Integr\u0103rii Europene \u0219i a dezvolt\u0103rii statului Republica Moldova.\n\n\u00cemi doresc o economie puternic\u0103 \u0219i o infrastructur\u0103 pentru toate satele \u0219i ora\u0219ele noastre, \u00eemi doresc un sistem medical s\u0103n\u0103tos \u00een interesul cet\u0103\u021beanului, \u00eemi doresc ap\u0103 \u0219i canalizare, drumuri a\u0219a cum vedem noi \u00een \u021b\u0103rile moderne.\n\nNoi ne dorim un pre\u0219edinte de stat autentic, un pre\u0219edinte de stat care r\u0103spunde la \u00eentreb\u0103rile cet\u0103\u021benilor, un pre\u0219edinte care s\u0103 promoveze interesele statului nostru \u0219i s\u0103  negocieze la egal cu \u021b\u0103ri mai mari sau mai mici.\n\nV\u0103 ur\u0103m succes \u00een aceast\u0103 campanie electoral\u0103, dle Ion Chicu \u0219i suntem con\u0219tien\u021bi c\u0103 doar prin munc\u0103, prin consolidarea societ\u0103\u021bii, prin discu\u021bii cu cet\u0103\u021benii din \u021bar\u0103 \u0219i de peste hotarele \u021b\u0103rii, \u00eempreun\u0103 vom reu\u0219i!\"\n\n\u25b6\ufe0f  Vota\u021bi ra\u021bional! \n\u25b6\ufe0f  Vota\u021bi Ion CHICU!\n\n-----\n\n\u0413\u043e\u043b\u043e\u0441\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0443\u043c\u043d\u043e!\n\n\u0418\u043e\u043d \u041a\u043e\u0436\u043e\u043a\u0430\u0440\u044c, \u0432\u0438\u0446\u0435-\u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u041f\u0420\u041e\u041c, \u0432\u0438\u0446\u0435-\u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d\u0430 \u0413\u043b\u043e\u0434\u0435\u043d\u044c:\n\n\"\u041c\u044b \u043e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u043c \u043f\u0435\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0448\u0438\u0445 \u0434\u043d\u0435\u0439 - \u043c\u044b \u0432\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u0435\u043c \u0432 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0440\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u043a\u0430\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044e \u0432 \u043d\u0435\u0432\u044b\u0433\u043e\u0434\u043d\u043e\u043c \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0435\u043d\u0442\u044b \u043d\u0430 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u0430\u0445 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u0441\u0432\u043e\u044e \u0438\u0437\u0431\u0438\u0440\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u043a\u0430\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044e \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0447\u0435\u043c \u0437\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0433\u043e\u0434\u0430 \u0434\u043e \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e, \u0433\u0440\u0443\u0431\u043e \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0430\u044f \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0446\u0438\u044e. \n\u0414\u0440\u0443\u0433\u043e\u0439 \u043b\u0430\u0433\u0435\u0440\u044c \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u0430\u0445 \u0435\u0437\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0438 \u043f\u043e\u043a\u0443\u043f\u0430\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0438 \u0438 \u0433\u043e\u043b\u043e\u0441\u0430.\n\n\u042f \u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d, \u0447\u0442\u043e \u0441 \u043f\u043e\u0431\u0435\u0434\u043e\u0439 \u0418\u043e\u043d\u0430 \u041a\u0438\u043a\u0443 \u043d\u0430 \u044d\u0442\u0438\u0445 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u0430\u0445 \u0432 \u043d\u0430\u0448\u0435\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043e\u043a \u0438 \u0432\u0435\u0440\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u0430. \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0438\u0437\u0431\u0438\u0440\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043a\u043e\u043c\u0438\u0441\u0441\u0438\u044f \u0438 \u0432\u0441\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0435 \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u044b \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u0434\u0435\u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u044b. \n\n\u042f \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0435 \u0441\u043e \u0441\u0432\u043e\u0438\u043c\u0438 \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u0433\u0430\u043c\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u044e \u043a\u0430\u043d\u0434\u0438\u0434\u0430\u0442\u0443\u0440\u0443 \u0433\u043e\u0441\u043f\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u0418\u043e\u043d\u0430 \u041a\u0438\u043a\u0443 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438 \u041c\u043e\u043b\u0434\u043e\u0432\u0430 \u0438 \u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d, \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0435\u0433\u043e \u0438\u0437\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u044d\u0442\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0441\u0442 \u043c\u044b \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0438\u043c \u043f\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u044c \u0438 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u044f\u0442\u044c \u043d\u0430\u0448\u0438 \u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u043e\u0431\u044b\u0447\u0430\u0438, \u043d\u0430\u0448\u0443 \u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0443\u044e \u0441\u0435\u043c\u044c\u044e, \u043d\u0430\u0448\u0443 \u0432\u0435\u0440\u0443, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043d\u0435 \u043c\u044b \u043f\u0440\u0438\u0434\u0443\u043c\u0430\u043b\u0438, \u043d\u043e \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043d\u0430\u0448\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043a\u0438 \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e \u0437\u0430\u0432\u0435\u0449\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0430\u043c. \u041c\u044b \u043d\u0435\u0441\u0435\u043c \u043c\u043e\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0437\u0430 \u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u043e\u043d\u0438 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u043b\u0438 - \u0432 \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0437\u0430 \u044f\u0437\u044b\u043a, \u0437\u0430 \u0432\u0435\u0440\u0443 \u043d\u0430 \u044d\u0442\u043e\u0439 \u0437\u0435\u043c\u043b\u0435.\n\n\u042f \u0445\u043e\u0442\u0435\u043b \u0431\u044b, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0432 \u044d\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044f\u0445 \u043b\u044e\u0434\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u043f\u043e \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u043c\u0430 \u0438 \u043c\u0435\u0440\u0438\u0442\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u0438, \u0430 \u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u043b\u043e\u044f\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c\u0443-\u0442\u043e \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0443 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0438, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u0438\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e \u044d\u0442\u0438 \u043b\u044e\u0434\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0437\u043e\u043c \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044f \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b. . \u0418\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e \u044d\u0442\u0438 \u043b\u044e\u0434\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0438\u043c\u0438 \u0432\u0440\u0430\u0433\u0430\u043c\u0438 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044f \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438 \u041c\u043e\u043b\u0434\u043e\u0432\u0430.\n\n\u042f \u0445\u043e\u0447\u0443 \u0441\u0438\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0443 \u0438 \u0438\u043d\u0444\u0440\u0430\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0443 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0441\u0435\u0445 \u043d\u0430\u0448\u0438\u0445 \u0441\u0435\u043b \u0438 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432, \u044f \u0445\u043e\u0447\u0443 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0443\u044e \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0443\u044e \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u0430\u0445 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d, \u044f \u0445\u043e\u0447\u0443 \u0432\u043e\u0434\u0443 \u0438 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044e, \u0434\u043e\u0440\u043e\u0433\u0438, \u043a\u0430\u043a \u043c\u044b \u0432\u0438\u0434\u0438\u043c \u0432 \u0441\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u0445.\n\n\u041c\u044b \u0445\u043e\u0442\u0438\u043c \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d, \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043e\u0442\u0441\u0442\u0430\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u044b \u043d\u0430\u0448\u0435\u0433\u043e \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438 \u0432\u0435\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u044b \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0441 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043c\u0438 \u0438 \u043c\u0430\u043b\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u043c\u0438.\n\n\u041c\u044b \u0436\u0435\u043b\u0430\u0435\u043c \u0432\u0430\u043c \u0443\u0441\u043f\u0435\u0445\u0430 \u0432 \u044d\u0442\u043e\u0439 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0440\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0430\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438, \u0433\u043e\u0441\u043f\u043e\u0434\u0438\u043d \u0418\u043e\u043d \u041a\u0438\u043a\u0443, \u0438 \u043c\u044b \u0437\u043d\u0430\u0435\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0434\u0430\u0440\u044f \u0443\u043f\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435, \u0443\u043a\u0440\u0435\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430, \u0440\u0430\u0437\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0430\u043c \u0441 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0430\u043c\u0438 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0438 \u0437\u0430 \u0440\u0443\u0431\u0435\u0436\u043e\u043c, \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0435 \u043c\u044b \u0434\u043e\u0431\u044c\u0435\u043c\u0441\u044f \u0443\u0441\u043f\u0435\u0445\u0430!\"\n\n\u25b6\ufe0f \u0413\u043e\u043b\u043e\u0441\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0443\u043c\u043d\u043e! \n\u25b6\ufe0f \u0413\u043e\u043b\u043e\u0441\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u0418\u043e\u043d\u0430 \u041a\u0438\u043a\u0443!"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "Ion Chicu",
                      "caption": null,
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Aucun bouton",
                      "cta_type": "NO_BUTTON",
                      "country_iso_code": "MD",
                      "current_page_name": "Ion Chicu",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "VIDEO",
                      "event": null,
                      "images": [],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": null,
                      "link_url": null,
                      "page_categories": ["Political Party"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "110044717135044",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 26520,
                      "page_name": "Ion Chicu",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461755780_2593422777520379_4503159291934144430_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=GqdVVl5fSR0Q7kNvgGSRsUw&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDwexAyS1qVa68iRDGzJn9PCmXJOxkCIVWAY-lkwo6K_Q&oe=6702F68E",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/ionchicu.md/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": null,
                      "videos": [
                        {
                          "video_hd_url": "https://video.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t42.1790-2/10000000_519050107731242_6766847913903046131_n.?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=C30nIVOsxucQ7kNvgGXwzje&_nc_ht=video.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBqUeFd3eQ-jDkcMMbucF1reFUCmT5O6sI3R1c5MrmnUA&oe=6702FD23",
                          "video_preview_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461859848_919983270152540_639401354960545745_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=im8bGyJkFXQQ7kNvgFyjm5E&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYAArg5P9_0qpi4bfQXH8pCIUUIgY9aQcD1zV5sqoysqhA&oe=6702ED99",
                          "video_sd_url": "https://video.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t42.1790-2/461008230_502895939186977_8894306510811758195_n.mp4?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=fTlimyoQsHAQ7kNvgGTrEIx&_nc_ht=video.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCoYbx2LoKzPeti0Fqtf6pWksUAe7q2snisfoYzw4m4IQ&oe=6702E81F",
                          "watermarked_video_hd_url": "",
                          "watermarked_video_sd_url": ""
                        }
                      ],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0\u20ac",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  },
                  {
                    "ad_archive_id": "894600529262080",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": null,
                    "collation_id": "1071347141122103",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "EUR",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "info\u0040pdcm.md",
                      "phone": "+37362137771",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 19 juin 2023",
                      "address": "Chisinau, Chisinau",
                      "website": "https://www.facebook.com/ionchicu.md/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": null,
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      }
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "8\u00a0K - 9\u00a0K",
                      "impressions_index": 8
                    },
                    "is_aaa_eligible": false,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "110044717135044",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Ion Chicu",
                    "political_countries": ["MD"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": "500\u00a0K - 1\u00a0M",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Vota\u021bi ra\u021bional!\n\nDl Ion Cojocari, Vicepre\u0219edinte PDCM, Vicepre\u0219edinte al r-lui Glodeni:\n\n\"Constat\u0103m o realitate trist\u0103 a zilelor noastre - intr\u0103m \u00eentr-o campanie electoral\u0103 fiind dezavantaja\u021bi, deoarece unii concuren\u021bi electorali au \u00eenceput campanie electorale cu mai mult de jum\u0103tate de an \u00eenainte, \u00eenc\u0103lc\u00e2nd flagrant Constitu\u021bia. \nAlt\u0103 tab\u0103r\u0103 a concuren\u021bilor electorali, umbl\u0103 prin \u021bar\u0103 \u0219i cump\u0103r\u0103 at\u00e2t semn\u0103turile, c\u00e2t \u0219i voturile.\n\nAm \u00eencrederea c\u0103 odat\u0103 cu victoria lui Ion Chicu \u00een aceste alegeri, se va restabili or\u00e2nduirea social\u0103 \u0219i statul de Drept la noi \u00een \u021bar\u0103. Va fi depolitizat\u0103 Comisia Electoral\u0103 Central\u0103 \u0219i toate celelalte organe publice. \n\nSunt al\u0103turi de colegii mei ca s\u0103-mi ar\u0103\u021bi sus\u021binerea fa\u021b\u0103 de candidatura lui Ion Chicu la func\u021bia de de Pre\u0219edinte al Republicii Moldova \u0219i totodat\u0103 am \u00eencrederea c\u0103 odat\u0103 ce va fi ales \u00een aceast\u0103 func\u021bie, vom merge mai departe \u00een promovarea \u0219i p\u0103strarea tradi\u021biilor \u0219i obiceiurilor, a familiei tradi\u021bionale, a credin\u021bei noastre pe care nu le am inventat noi, dar au fost l\u0103sate ca mo\u0219tenire de \u00eenainta\u0219ii no\u0219tri cu sfin\u021benie. Noi avem obliga\u021bie moral\u0103 s\u0103 ducem mai departe ceea ce au f\u0103cut ei - \u00een  lupta pentru limb\u0103, pentru credin\u021b\u0103 pe acest p\u0103m\u00e2nt.\n\n\u00cemi doresc ca \u00een aceast\u0103 \u021bar\u0103, \u00een func\u021bie publice, oamenii s\u0103 fie promova\u021bi pe criterii de profesionalism \u0219i meritocra\u021bie \u0219i nu pe criterii de loialitate fa\u021b\u0103 de unele persoane sau fa\u021b\u0103 de un partid, deoarece anume ace\u0219ti oameni sunt fr\u00e2na dezvolt\u0103rii acestui stat. Anume ace\u0219ti oameni sunt adev\u0103ra\u021bii du\u0219manii Integr\u0103rii Europene \u0219i a dezvolt\u0103rii statului Republica Moldova.\n\n\u00cemi doresc o economie puternic\u0103 \u0219i o infrastructur\u0103 pentru toate satele \u0219i ora\u0219ele noastre, \u00eemi doresc un sistem medical s\u0103n\u0103tos \u00een interesul cet\u0103\u021beanului, \u00eemi doresc ap\u0103 \u0219i canalizare, drumuri a\u0219a cum vedem noi \u00een \u021b\u0103rile moderne.\n\nNoi ne dorim un pre\u0219edinte de stat autentic, un pre\u0219edinte de stat care r\u0103spunde la \u00eentreb\u0103rile cet\u0103\u021benilor, un pre\u0219edinte care s\u0103 promoveze interesele statului nostru \u0219i s\u0103  negocieze la egal cu \u021b\u0103ri mai mari sau mai mici.\n\nV\u0103 ur\u0103m succes \u00een aceast\u0103 campanie electoral\u0103, dle Ion Chicu \u0219i suntem con\u0219tien\u021bi c\u0103 doar prin munc\u0103, prin consolidarea societ\u0103\u021bii, prin discu\u021bii cu cet\u0103\u021benii din \u021bar\u0103 \u0219i de peste hotarele \u021b\u0103rii, \u00eempreun\u0103 vom reu\u0219i!\"\n\n\u25b6\ufe0f  Vota\u021bi ra\u021bional! \n\u25b6\ufe0f  Vota\u021bi Ion CHICU!\n\n-----\n\n\u0413\u043e\u043b\u043e\u0441\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0443\u043c\u043d\u043e!\n\n\u0418\u043e\u043d \u041a\u043e\u0436\u043e\u043a\u0430\u0440\u044c, \u0432\u0438\u0446\u0435-\u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u041f\u0420\u041e\u041c, \u0432\u0438\u0446\u0435-\u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d\u0430 \u0413\u043b\u043e\u0434\u0435\u043d\u044c:\n\n\"\u041c\u044b \u043e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u043c \u043f\u0435\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u0430\u0448\u0438\u0445 \u0434\u043d\u0435\u0439 - \u043c\u044b \u0432\u0441\u0442\u0443\u043f\u0430\u0435\u043c \u0432 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0440\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u043a\u0430\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044e \u0432 \u043d\u0435\u0432\u044b\u0433\u043e\u0434\u043d\u043e\u043c \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u043d\u0435\u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0435\u043d\u0442\u044b \u043d\u0430 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u0430\u0445 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u0441\u0432\u043e\u044e \u0438\u0437\u0431\u0438\u0440\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u043a\u0430\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044e \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0447\u0435\u043c \u0437\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0433\u043e\u0434\u0430 \u0434\u043e \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e, \u0433\u0440\u0443\u0431\u043e \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0430\u044f \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0446\u0438\u044e. \n\u0414\u0440\u0443\u0433\u043e\u0439 \u043b\u0430\u0433\u0435\u0440\u044c \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u0430\u0445 \u0435\u0437\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0438 \u043f\u043e\u043a\u0443\u043f\u0430\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u0438 \u0438 \u0433\u043e\u043b\u043e\u0441\u0430.\n\n\u042f \u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d, \u0447\u0442\u043e \u0441 \u043f\u043e\u0431\u0435\u0434\u043e\u0439 \u0418\u043e\u043d\u0430 \u041a\u0438\u043a\u0443 \u043d\u0430 \u044d\u0442\u0438\u0445 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u0430\u0445 \u0432 \u043d\u0430\u0448\u0435\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d \u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043e\u043a \u0438 \u0432\u0435\u0440\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u0430. \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0438\u0437\u0431\u0438\u0440\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043a\u043e\u043c\u0438\u0441\u0441\u0438\u044f \u0438 \u0432\u0441\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0435 \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u044b \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u0434\u0435\u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u044b. \n\n\u042f \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0435 \u0441\u043e \u0441\u0432\u043e\u0438\u043c\u0438 \u043a\u043e\u043b\u043b\u0435\u0433\u0430\u043c\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u044e \u043a\u0430\u043d\u0434\u0438\u0434\u0430\u0442\u0443\u0440\u0443 \u0433\u043e\u0441\u043f\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u0418\u043e\u043d\u0430 \u041a\u0438\u043a\u0443 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438 \u041c\u043e\u043b\u0434\u043e\u0432\u0430 \u0438 \u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d, \u0447\u0442\u043e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0435\u0433\u043e \u0438\u0437\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u044d\u0442\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0441\u0442 \u043c\u044b \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0438\u043c \u043f\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u044c \u0438 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u044f\u0442\u044c \u043d\u0430\u0448\u0438 \u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u043e\u0431\u044b\u0447\u0430\u0438, \u043d\u0430\u0448\u0443 \u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0443\u044e \u0441\u0435\u043c\u044c\u044e, \u043d\u0430\u0448\u0443 \u0432\u0435\u0440\u0443, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043d\u0435 \u043c\u044b \u043f\u0440\u0438\u0434\u0443\u043c\u0430\u043b\u0438, \u043d\u043e \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043d\u0430\u0448\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043a\u0438 \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e \u0437\u0430\u0432\u0435\u0449\u0430\u043b\u0438 \u043d\u0430\u043c. \u041c\u044b \u043d\u0435\u0441\u0435\u043c \u043c\u043e\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0437\u0430 \u0442\u043e, \u0447\u0442\u043e \u043e\u043d\u0438 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u043b\u0438 - \u0432 \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0435 \u0437\u0430 \u044f\u0437\u044b\u043a, \u0437\u0430 \u0432\u0435\u0440\u0443 \u043d\u0430 \u044d\u0442\u043e\u0439 \u0437\u0435\u043c\u043b\u0435.\n\n\u042f \u0445\u043e\u0442\u0435\u043b \u0431\u044b, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0432 \u044d\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044f\u0445 \u043b\u044e\u0434\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0432\u0438\u0433\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u043f\u043e \u0441\u043b\u0443\u0436\u0431\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u043c\u0430 \u0438 \u043c\u0435\u0440\u0438\u0442\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u0438, \u0430 \u043d\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u043b\u043e\u044f\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c\u0443-\u0442\u043e \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0443 \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u0438, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u0438\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e \u044d\u0442\u0438 \u043b\u044e\u0434\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u0442\u043e\u0440\u043c\u043e\u0437\u043e\u043c \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044f \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u044b. . \u0418\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e \u044d\u0442\u0438 \u043b\u044e\u0434\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0438\u043c\u0438 \u0432\u0440\u0430\u0433\u0430\u043c\u0438 \u0435\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044f \u0420\u0435\u0441\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0438 \u041c\u043e\u043b\u0434\u043e\u0432\u0430.\n\n\u042f \u0445\u043e\u0447\u0443 \u0441\u0438\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0443 \u0438 \u0438\u043d\u0444\u0440\u0430\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0443 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0441\u0435\u0445 \u043d\u0430\u0448\u0438\u0445 \u0441\u0435\u043b \u0438 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u043e\u0432, \u044f \u0445\u043e\u0447\u0443 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0443\u044e \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0443\u044e \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0443 \u0432 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u0430\u0445 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d, \u044f \u0445\u043e\u0447\u0443 \u0432\u043e\u0434\u0443 \u0438 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044e, \u0434\u043e\u0440\u043e\u0433\u0438, \u043a\u0430\u043a \u043c\u044b \u0432\u0438\u0434\u0438\u043c \u0432 \u0441\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u0445.\n\n\u041c\u044b \u0445\u043e\u0442\u0438\u043c \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d, \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u043e\u0442\u0441\u0442\u0430\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u044b \u043d\u0430\u0448\u0435\u0433\u043e \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438 \u0432\u0435\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u044b \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0441 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043c\u0438 \u0438 \u043c\u0430\u043b\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0430\u043c\u0438.\n\n\u041c\u044b \u0436\u0435\u043b\u0430\u0435\u043c \u0432\u0430\u043c \u0443\u0441\u043f\u0435\u0445\u0430 \u0432 \u044d\u0442\u043e\u0439 \u0438\u0437\u0431\u0438\u0440\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0430\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u0438, \u0433\u043e\u0441\u043f\u043e\u0434\u0438\u043d \u0418\u043e\u043d \u041a\u0438\u043a\u0443, \u0438 \u043c\u044b \u0437\u043d\u0430\u0435\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0431\u043b\u0430\u0433\u043e\u0434\u0430\u0440\u044f \u0443\u043f\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435, \u0443\u043a\u0440\u0435\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430, \u0440\u0430\u0437\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0430\u043c \u0441 \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0430\u043c\u0438 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435 \u0438 \u0437\u0430 \u0440\u0443\u0431\u0435\u0436\u043e\u043c, \u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0435 \u043c\u044b \u0434\u043e\u0431\u044c\u0435\u043c\u0441\u044f \u0443\u0441\u043f\u0435\u0445\u0430!\"\n\n\u25b6\ufe0f \u0413\u043e\u043b\u043e\u0441\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0437\u0443\u043c\u043d\u043e! \n\u25b6\ufe0f \u0413\u043e\u043b\u043e\u0441\u0443\u0439\u0442\u0435 \u0437\u0430 \u0418\u043e\u043d\u0430 \u041a\u0438\u043a\u0443!"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "Ion Chicu",
                      "caption": null,
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Aucun bouton",
                      "cta_type": "NO_BUTTON",
                      "country_iso_code": "MD",
                      "current_page_name": "Ion Chicu",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "VIDEO",
                      "event": null,
                      "images": [],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": null,
                      "link_url": null,
                      "page_categories": ["Political Party"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "110044717135044",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 26520,
                      "page_name": "Ion Chicu",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461684570_2304925706540543_369652700209072726_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=tSifFiaYEfQQ7kNvgFUCCgJ&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDdM4NY-iiM7olMXhwU8bHODV9eyk8bQhFZYOMTqdCa3Q&oe=6702FFF8",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/ionchicu.md/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": null,
                      "videos": [
                        {
                          "video_hd_url": "https://video.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t42.1790-2/10000000_894600595928740_3850847126801994141_n.?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=gl4wHH21NyEQ7kNvgHhinSr&_nc_ht=video.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDq3Itg7UloNJVYuGi38VokFylrBpXLgdoIj4dttDZEjg&oe=6702D684",
                          "video_preview_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461820271_564813819806491_8798825869753441010_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=Pv1DkfsVfkEQ7kNvgGzzwPR&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBQ9lSUo8hfpwg-3lQss6R32tueEGRVkW03nZSu-X8PIA&oe=6702F287",
                          "video_sd_url": "https://video.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t42.1790-2/461008230_502895939186977_8894306510811758195_n.mp4?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=fTlimyoQsHAQ7kNvgGTrEIx&_nc_ht=video.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCoYbx2LoKzPeti0Fqtf6pWksUAe7q2snisfoYzw4m4IQ&oe=6702E81F",
                          "watermarked_video_hd_url": "",
                          "watermarked_video_sd_url": ""
                        }
                      ],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0\u20ac",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "570753385460669",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "921246596704701",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "EUR",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "comunicacio\u0040elnacional.cat",
                      "phone": "+34622496225",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 14 juin 2024",
                      "address": "Barcelona, Barcelona",
                      "website": "https://www.facebook.com/elnacionalcates/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": null,
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      }
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "\u003C1\u00a0K",
                      "impressions_index": 0
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "638849359551758",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Elnacionalcat Es",
                    "political_countries": ["ES"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK"],
                    "reach_estimate": ">1\u00a0M",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "\u203c El t\u00e9cnico alem\u00e1n le da vueltas al once de Liga https://dozz.es/go7v71"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "Elnacionalcat Es",
                      "caption": "elnacional.cat",
                      "cards": [],
                      "cta_text": null,
                      "cta_type": null,
                      "country_iso_code": "ES",
                      "current_page_name": "Elnacionalcat Es",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/460954633_841016064906369_8034881667242208666_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=grBzjQeP7P4Q7kNvgGSCN8W&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDp7VSfhMhbgevaHns3OVCj4geNVyRhs3bDKI5Z75GqKg&oe=67030138",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461030328_1227412008578344_5783823119861857302_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=VfTt_LtQuhIQ7kNvgGoBo2x&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCHVjoD7Qlwr_rkMhvgyhDmL9wD1hWzRHww0mdvWweW6g&oe=6702DC52",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "El t\u00e9cnico alem\u00e1n le da vueltas al once de Liga",
                      "link_url": "https://dozz.es/go7v71",
                      "page_categories": [
                        "Media/news company",
                        "Sports & Recreation"
                      ],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "638849359551758",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 26269,
                      "page_name": "Elnacionalcat Es",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461030340_491070800508255_7709689200371414494_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=btWI9QySnkkQ7kNvgH2ryDa&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDUEgmhm9K2szAd0VjjoSyK1FQoNr6ges204kK6vLd_IQ&oe=6702F434",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/elnacionalcates/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Hansi Flick y la gran sorpresa para el partido ante el Villarreal, suplente inesperado",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0\u20ac",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "516147864471033",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "887269279507516",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "EUR",
                    "end_date": 1727852400,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "comunicacio\u0040elnacional.cat",
                      "phone": "+34622496225",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 14 juin 2024",
                      "address": "Barcelona, Barcelona",
                      "website": "https://www.facebook.com/elnacionalcates/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": null,
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      }
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "\u003C1\u00a0K",
                      "impressions_index": 0
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "638849359551758",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Elnacionalcat Es",
                    "political_countries": ["ES"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK"],
                    "reach_estimate": "50\u00a0K - 100\u00a0K",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "\ud83d\udca5\ud83d\udca5 Jordi Bast\u00e9 estalla, brutal defensa del catal\u00e1n, qu\u00e9 le pasa en un bar: \"\u00a1A hacer pu\u00f1etas!\""
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "Elnacionalcat Es",
                      "caption": "elnacional.cat",
                      "cards": [],
                      "cta_text": null,
                      "cta_type": null,
                      "country_iso_code": "ES",
                      "current_page_name": "Elnacionalcat Es",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461079751_2598675013672971_5490087240756157683_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=UYHiaYOrX30Q7kNvgE5zwO5&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBc6LDjFhBR4iOlzkOEnIEeRF8xsukqlfxe77137u9Etw&oe=6702D2D6",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461484717_8869493649751758_6499372018498241163_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=jUt_o5jRMykQ7kNvgFu6m5x&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCANFK23nbIpi5IVCrIy7dmbtBRR0ebwt6MctrlwINBxQ&oe=6702FA77",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Encendida tertulia sobre la lengua despu\u00e9s de o\u00edr a Joan L\u00f3pez-Alegre",
                      "link_url": "http://dozz.es/e17dv1",
                      "page_categories": [
                        "Media/news company",
                        "Sports & Recreation"
                      ],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "638849359551758",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 26269,
                      "page_name": "Elnacionalcat Es",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/460901038_491421020533938_3734707841195934488_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=mqhiy8bJVTgQ7kNvgFgp3J0&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBaQ30-6JZ9nw3OX-ZvqcxeEgphmMx7Rv3pRCZbJg1JBw&oe=6702D61E",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/elnacionalcates/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Jordi Bast\u00e9 estalla, brutal defensa del catal\u00e1n, qu\u00e9 le pasa en un bar: \"\u00a1A hacer pu\u00f1etas!\"",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0\u20ac",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1211680930153294",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "809962594681000",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "EUR",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "comunicacio\u0040elnacional.cat",
                      "phone": "+34622496225",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 18 juin 2024",
                      "address": "Barcelona, Barcelona",
                      "website": "https://elnacional.cat/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "40\u00a0K - 45\u00a0K",
                      "impressions_index": 16
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "1146316528857098",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "El Caso",
                    "political_countries": ["ES"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK"],
                    "reach_estimate": ">1\u00a0M",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "\u26ab Encuentran muerto a Lucas, un ni\u00f1o de 14 a\u00f1os desaparecido en A Coru\u00f1a despu\u00e9s de salir de casa con su bici\n https://dozz.es/2hnza1"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "ElNacional.cat",
                      "caption": "elcaso.elnacional.cat",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Aucun bouton",
                      "cta_type": "NO_BUTTON",
                      "country_iso_code": "ES",
                      "current_page_name": "El Caso",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461329994_1203527234233140_2386992022202306416_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=YfkWmdunOFAQ7kNvgFOs2KE&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYD7Xh-OChOETbHIvrAXEnhdooCx2j7Chl99YtD8bBBfTQ&oe=6702D41A",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461502862_1217601846163445_2770651586294451297_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=W4riBPSC2vQQ7kNvgENqFle&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYA1NoDVDxWqwZuSlyqVkPsuk0FLnXvMBE1OKSv6URRJfw&oe=670302E0",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Encuentran muerto a Lucas Seijo, un ni\u00f1o de 14 a\u00f1os que este viernes desapareci\u00f3 despu\u00e9s de salir de su casa en una bicicleta de color rojo en la localidad",
                      "link_url": "https://dozz.es/2hnza1",
                      "page_categories": ["Media/news company"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "1146316528857098",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 82103,
                      "page_name": "El Caso",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461603430_797269089041857_1025058284223404549_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=Yht9sj6uQmIQ7kNvgG4MiFM&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDDHsV_-_a_xhMtzqZfB-AtW404n57Ve5Fevhw94jUHZQ&oe=6702E2E9",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/elcasocom/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Encuentran muerto a Lucas, un ni\u00f1o de 14 a\u00f1os desaparecido en A Coru\u00f1a despu\u00e9s de salir de casa con su bici",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0\u20ac",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1053555862642932",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "1216741019471869",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "EUR",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "comunicacio\u0040elnacional.cat",
                      "phone": "+34622496225",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 18 juin 2024",
                      "address": "Barcelona, Barcelona",
                      "website": "https://elnacional.cat/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "10\u00a0K - 15\u00a0K",
                      "impressions_index": 10
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "1146316528857098",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "El Caso",
                    "political_countries": ["ES"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK"],
                    "reach_estimate": ">1\u00a0M",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "\u26ab Muere en el hospital, los investigadores sospechan de un envenenamiento\n https://dozz.es/lwze21"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "ElNacional.cat",
                      "caption": "elcaso.elnacional.cat",
                      "cards": [],
                      "cta_text": null,
                      "cta_type": null,
                      "country_iso_code": "ES",
                      "current_page_name": "El Caso",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459723418_1633639730536912_3629903018636419660_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=_Ye9jLLtfpsQ7kNvgEoasBt&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDnLLa4IT9YNdpf4TrulpOf29qtnvY4mnEGyF5UXDnv9g&oe=6702D9B5",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/460115130_367730316407696_8711756170096554021_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=xpA9jkmAl6wQ7kNvgEqw_XL&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYB7OOTLuJWpXyQPP4zmaHZJx-ic92lzNszw8PhI73gW-g&oe=6702E285",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "La Guardia Civil est\u00e1 investigando la muerte de un hombre de 35 a\u00f1os que fue encontrado inconsciente en el rellano de su casa, en una urbanizaci\u00f3n de San",
                      "link_url": "https://dozz.es/lwze21",
                      "page_categories": ["Media/news company"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "1146316528857098",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 82103,
                      "page_name": "El Caso",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/460049876_2728875853958382_5327099831867839766_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=zMK5VpyKDesQ7kNvgF0lkZy&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBSWFmPen5YqpYcc4Nafg2jjSwpFr4r-iTYepejWmicVQ&oe=6702E55A",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/elcasocom/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Investigan la inquietante muerte de un hombre encontrado envenenado en el rellano de su casa en C\u00e1diz",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0\u20ac",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "498162613135348",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "1573314883542325",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "EUR",
                    "end_date": 1727852400,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "mariadg\u0040live.it",
                      "phone": "+393314783399",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 15 mai 2023",
                      "address": "Fara in Sabina, Rieti",
                      "website": "https://www.facebook.com/noifara2020/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": null,
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      }
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "2\u00a0K - 3\u00a0K",
                      "impressions_index": 2
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "109426937439094",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Noi Fara",
                    "political_countries": ["IT"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK"],
                    "reach_estimate": "10\u00a0K - 50\u00a0K",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Nella modifica del programma triennale delle opere pubbliche emergono due aspetti che contraddistinguono modo di amministrare di chi governa attualmente a Fara: mancanza di programmazione e soprattutto il tentativo di gettare fumo agli occhi dei cittadini.\nLa mancanza di programmazione si evince dal fatto che si cerca di prendere finanziamenti senza una logica, rispondendo al primo bando pubblicato, anche se l\u2019opera che si vuole realizzare non risponde alle esigenze della citt\u00e0 e soprattutto lo si fa senza considerare il costo-opportunit\u00e0. Ovvero senza considerare quanto peser\u00e0 ad ogni cittadino mantenere eventuali cattedrali nel deserto.\nIl rifacimento del campo sportivo invece \u00e8 proprio l\u2019esempio del fumo agli occhi dei cittadini: stiamo parlando di un\u2019opera che stando agli atti consegnati ai consiglieri, doveva essere finanziata da un mutuo, che il comune di Fara non pu\u00f2 accendere per via del piano di riequilibrio. In consiglio scopriamo che quello era un errore e che la fonte di finanziamento \u00e8 un ipotetico bando ministeriale. Di fatto non c\u2019\u00e8 finanziamento, non c\u2019\u00e8 nulla.\nL\u2019inserimento di questa opera nel programma \u00e8 semplicemente un modo per fare campagna elettorale, per vendere ai cittadini un prodotto che in realt\u00e0 non esiste. Chi vota contro si oppone a questo modo becero di fare politica, non di certo allo sviluppo del territorio, che non emerge minimamente dalle loro proposte.\nDi fatto si chiede all\u2019opposizione di avallare, senza aver discusso, n\u00e9 visto, progetti che nella maggior parte dei casi non esistono nemmeno e quindi di votare al buio.\n\n#ilpeggiorsindacodisempre"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "Noi Fara",
                      "caption": null,
                      "cards": [],
                      "cta_text": null,
                      "cta_type": null,
                      "country_iso_code": "IT",
                      "current_page_name": "Noi Fara",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461780366_1693633568143514_4444906226522579464_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=1dZZsuqFkOQQ7kNvgHbTbMr&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYD58F01oofhwh511yyhm1rEVen0McblXm5w-nqHxY-1Rg&oe=6702FB83",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461759487_1052509586581110_5908895038190529919_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=djefgJiDIXAQ7kNvgEkpRPE&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYC9mrOFfx7xoqoCAh2QCxDpfERmnI4DDb7kbCcUweM7uA&oe=6702DCB8",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": null,
                      "link_url": null,
                      "page_categories": ["Organization"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "109426937439094",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2015,
                      "page_name": "Noi Fara",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461673641_3761138434160261_2318440889953607061_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=RIW0I2XJKVEQ7kNvgG0AQRB&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDb41zf757OWJFQg1bBBk-f464YGluKRbaCZX8eqWPhAw&oe=6702F853",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/noifara2020/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": null,
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0\u20ac",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1183766662921847",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "3472989826240383",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "EUR",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "comunicacio\u0040elnacional.cat",
                      "phone": "+34622496225",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 18 juin 2024",
                      "address": "Barcelona, Barcelona",
                      "website": "https://elnacional.cat/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "7\u00a0K - 8\u00a0K",
                      "impressions_index": 7
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "353365931877497",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "El Caso cat",
                    "political_countries": ["ES"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK"],
                    "reach_estimate": ">1\u00a0M",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "\ud83d\udd34\u203c\ufe0f DISCUSSI\u00d3 de tr\u00e0nsit amb final tr\u00e0gic https://dozz.es/f95li2"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "ElNacional.cat",
                      "caption": "elcaso.elnacional.cat",
                      "cards": [],
                      "cta_text": null,
                      "cta_type": null,
                      "country_iso_code": "ES",
                      "current_page_name": "El Caso cat",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461237486_506450802229749_447873220941273510_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=9ydB6YNdIvsQ7kNvgGIJBl7&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCfH57xeStIyN2OorsXxeYhkRKArFs7nays-6xhqBEi-A&oe=6702F1BB",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461256076_1067387644988750_1020841758240039217_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=pfcbWs4zAN0Q7kNvgHkGPTU&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYB4SxRXmuKGuhADypjDQAwa6rxP_f7XIYVCJAouCuue0Q&oe=6702FEE6",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "El dissabte 14 de setembre, entre les set de la tarda i les set i vint, una discussi\u00f3 de tr\u00e0nsit a l'avinguda del Vall\u00e8s, a Terrassa, va acabar amb un home",
                      "link_url": "https://dozz.es/f95li2",
                      "page_categories": ["Media/news company"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "353365931877497",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 9988,
                      "page_name": "El Caso cat",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461274823_1258361381866561_332838072934493562_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=wecsWZbycPsQ7kNvgHtm4Et&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDsP2E67ijfM1k7ZcdKAGvAtkQVFvV0x9IqN0K-XCpUtw&oe=6702EDED",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/elcasocat/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Una discussi\u00f3 de tr\u00e0nsit a Terrassa acaba amb un mort: els Mossos busquen un motorista per aclarir els fets",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0\u20ac",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "931765402317823",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["POLITICAL"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "1230345408156847",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "EUR",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": {
                      "authorized_entity_text": "Ces informations ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s par l\u2019annonceur.",
                      "email": "mescriva\u0040elnacional.cat",
                      "phone": "+34622496225",
                      "submitted_on": "Envoy\u00e9 le 3 juil. 2020",
                      "address": "Num\u00e0ncia, 46, 4A, Barcelona 08029, ES",
                      "website": "https://www.elnacional.cat/",
                      "learn_more_content": {
                        "help_center_text": "Consultez les pages d\u2019aide afin d\u2019en savoir plus sur nos exigences en mati\u00e8re de diffusion de publicit\u00e9s portant sur un enjeu social, \u00e9lectoral ou politique.",
                        "help_center_url": "https://www.facebook.com/help/180607332665293?ref=infosheet",
                        "learn_more_text": "En savoir plus"
                      },
                      "fec_additional_info": null,
                      "free_form_additional_info": {
                        "committee_id": null,
                        "cnpj_or_cpf": null,
                        "director_name": null,
                        "ec_certificates": [],
                        "gst_number": null,
                        "point_of_contact": null,
                        "treasurer_name": null,
                        "agent_name": null,
                        "corporate_purpose": null,
                        "promoter_name": null
                      },
                      "page_admin_additional_info": null,
                      "page_name_additional_info": null
                    },
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": "1\u00a0K - 2\u00a0K",
                      "impressions_index": 1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "447794575427713",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "ElNacional.cat",
                    "political_countries": ["ES"],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK"],
                    "reach_estimate": "50\u00a0K - 100\u00a0K",
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "\ud83d\udcac\u2757 Eloi Vila s'obre a una entrevista \u00edntima, dels 40 als 50 anys la seva vida ha estat \"una merda\" i ara comen\u00e7a a veure la llum"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": "",
                      "byline": "ElNacional.cat",
                      "caption": "elnacional.cat",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Aucun bouton",
                      "cta_type": "NO_BUTTON",
                      "country_iso_code": "ES",
                      "current_page_name": "ElNacional.cat",
                      "disclaimer_label": "PAID_FOR_BY",
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461652045_2013124932442617_7779967704794882809_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=CrvivthFcXMQ7kNvgESmiwy&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYDXAcrC_a6p4dTtDCMxGvFCS_3rSaJp0pfI6tiNduWO5g&oe=6702F87C",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461612237_1035108488341946_2674498490213545388_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=y4ve-ibGKhYQ7kNvgH5sXof&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYBgwYphymWXqy4P5_Xv28jkIWBco6B2TGeoINHQJQU2Mw&oe=670304BD",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Eloi Vila s'obre a una entrevista \u00edntima, dels 40 als 50 anys la seva vida ha estat 'una merda' i ara comen\u00e7a a veure la llum",
                      "link_url": "http://dozz.es/3js8u1",
                      "page_categories": ["Media"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "447794575427713",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 173288,
                      "page_name": "ElNacional.cat",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461562340_1219283362732294_4350832524701135055_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=WxcWk_AJY7sQ7kNvgHmZVpx&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=AFeb---Vqho1n-ccHwCsxzu&oh=00_AYCUY_KqIPcHYugxpESA_T5TP6jeLXwnUMep7ho1skn4KA&oe=67030038",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/elnacionalcat/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "La mala ratxa d'Eloi Vila, separat de la dona, la malaltia: He passat un infern\" - En Blau",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": "\u003C100\u00a0\u20ac",
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            }
          ],
          "page_info": {
            "end_cursor": "AQHRgT5dBdGvJd7TRWSfJebEBygCl_BhKXMeQmiMbW7SI4B-EQPxNiZjFElg7cpiUlYw",
            "has_next_page": true
          }
        }
      }
    },
    "extensions": { "is_final": true }
  },

  {
    "label": "AdLibraryMobileFocusedStateProvider_fragment$defer$AdLibraryV2SearchResultsContainer_1YpNv2",
    "path": [],
    "data": {
      "ad_library_system_status": {
        "system_status": { "status": "NO_KNOWN_ISSUES", "active_issues": [] }
      },
      "ad_library_page_info": {
        "page_info": {
          "page_is_deleted": false,
          "related_pages": [],
          "has_blank_ads": false,
          "hidden_ads": 0,
          "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
          "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
          "page_id": "150008058381451",
          "page_verification": "NOT_VERIFIED",
          "entity_type": "PERSON_PROFILE",
          "page_alias": "winnerssportsbrussels",
          "likes": 2709,
          "page_category": "Salle de sport / centre de remise en forme",
          "ig_verification": false,
          "ig_username": "winners.brussels",
          "ig_followers": 522
        }
      },
      "page": {
        "name": "Winner's - Brussels Sports Center",
        "id": "150008058381451",
        "about": {
          "text": "SPORTS & WELLNESS ALL-IN\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\n3000m2 with 8 squash courts, climbing gym, fitness room, group classes, crossfit, yoga room, restaurant\nFREE TRIAL\ud83d\udc47"
        },
        "is_delegate_page_with_linked_primary_profile": false,
        "confirmed_page_owner": null,
        "pages_transparency_info": {
          "history_items": [
            { "event_time": 1721225007, "item_type": "NAME_CHANGE" },
            { "event_time": 1706794203, "item_type": "NAME_CHANGE" },
            { "event_time": 1292749181, "item_type": "CREATION" }
          ],
          "state_media_country_label": null,
          "id": "dHJhbnNwYXJlbmN5OjE1MDAwODA1ODM4MTQ1MQ==",
          "admin_locations": {
            "admin_country_counts": [
              {
                "count": 5,
                "country": { "iso_name": "Belgium", "id": "91040649644" }
              }
            ]
          }
        },
        "ad_library_page_targeting_insight": {
          "ad_library_page_has_siep_ads": false,
          "ad_library_page_targeting_summary": {
            "detailed_spend": [],
            "ds": "2024-10-01",
            "main_currency": "",
            "total_num_ads": 0,
            "total_spend_formatted": "0",
            "is_30_day_available": true,
            "is_90_day_available": true
          },
          "ad_library_page_targeting_gender": [],
          "ad_library_page_targeting_language": [],
          "ad_library_page_targeting_location": [],
          "ad_library_page_targeting_age": [],
          "ad_library_page_targeting_custom_audience": [],
          "ad_library_page_targeting_lookalike_audience": [],
          "ad_library_page_targeting_detailed": []
        }
      },
      "ad_library_user": null,
      "audience_page_info": {
        "page_info": {
          "page_has_any_siep_ads": false,
          "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center"
        }
      },
      "ad_library_main": {
        "search_results_connection": {
          "count": 40,
          "edges": [
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "368571916220155",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": null,
                    "collation_id": null,
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727938800,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Strengthen your body and mind with Pilates ! \ud83c\udf3fJoin us in Brussels for a free trial session and experience the benefits of a gentle yet effective workout. Improve your posture, flexibility and boost tour overall wellbeing.  Book your Pilates class now!"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461760622_525376426860567_5688184324129375648_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=si0HJPQionEQ7kNvgEDUiyp&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCUg4LPhFygAxEc4nJERIuY5E2ipoQsx8W48y5uvtXzsg&oe=67055BAB",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461802084_894107238825779_2419363819616880688_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=mf7UrvnxnbIQ7kNvgHC6v65&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCA7iKEcjaf2LNZ8LI1r6GPpEFyJ1MYd9PZeU7b2qjuKw&oe=67054C7B",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Book your free trial session now and step toward a better version of yourself !",
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461854784_475825742117438_9194444634841587433_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=38h2tlYmBB8Q7kNvgGIDuEn&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYD5YrpLRrJfpoUUjxDs8nxzl6tSLkHCA6IaiZhPpKSDbg&oe=670564B8",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Free Pilates Trial session in Brussels",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1005051804757041",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": null,
                    "collation_id": null,
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727938800,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Climb to new heights! \ud83e\uddd7\u200d\u2642\ufe0f Join us in Brussels for a free climbing session. Whether you're a beginner or an expert, come and experience the unique feeling of climbing. Book your free trial session today and take on the challenge!"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461780503_1078445983847164_2056901406273715521_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=pyKJM2gJdJcQ7kNvgFc-V41&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCFg-UnCCr3zJmKk7nHpDSB3v3tJAl7H73ujNwtgZu1VQ&oe=67053EFE",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461846239_3402510186725137_3276957739196739771_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=HTtjhPLu8S0Q7kNvgHAzYYF&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYAHFl-3ZVW3O9C1bS43LHqEHj0azLKlYF3lc6rlb7SdEw&oe=670549A4",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Come and try a free climbing trial session at Winner's. Book now and discover the unique feeling of climbing.",
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461753748_907941544558972_175231424824445546_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=JmP2FSfb-BkQ7kNvgEmefzw&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCLAlgSK090LLZw_KBMLwEcd96R8fDL4moZWUlCvI7XrQ&oe=67053FE6",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Free Climbing Trial session in Brussels",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1352018905776523",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": null,
                    "collation_id": null,
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727852400,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Ready to Push Your Limits? \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Looking to build strength, improve flexibility and boost your cardio ? Crossfit training is what you\u2019ve been searching for and is designed for everyone, no matter your fitness level! Book your free trial now and join a community of passionate individuals !"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461854097_1267382341281372_1564924966571515621_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=ozibvHZ8gAsQ7kNvgGyt-sL&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBYKzFEMj0T_NYWKAxl1UnLNu0pj9Pm4nIgdn_UbRJB9g&oe=67056455",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461777336_514468254704224_4309481290263084156_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=aELAfILOYwgQ7kNvgHj1u0b&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBGyyabuMrWRXY_Kho5JeX_Us0xv8G0Dd32IEYFrffX5g&oe=67054169",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": [
                            {
                              "image_size": "DIM_100_100",
                              "image_crops": [
                                { "image_crop": [469, 0] },
                                { "image_crop": [1834, 1365] }
                              ]
                            }
                          ]
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Have a free CrossFit trial session at Winner's. Book your session and take on this new challenge!",
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461760626_1455835955094414_229527097683027181_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=G8geFgvfmaoQ7kNvgEZfrt-&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYByFv4_TMrdHZAWCQgwCG6JViILXRSiXibUOdz6haUGgg&oe=6705397B",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Free CrossFit Trial session in Brussels",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "529200249703758",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": null,
                    "collation_id": null,
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Ready to take the leap ? \ud83d\ude80 Experience CrossFit with a free trial session in Brussels. Challenge your physical and mental limits with dynamic workouts that enhance both strength and endurance. Book your session today and kickstart your transformation with us!"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461608418_900044855351451_1969066636959842477_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=ZTz_QXtpf8kQ7kNvgGgUUWB&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDXEqYvLK99c-k_9LcHt_ysMGCOlpTciHItYC3r-xtdyw&oe=67053FFD",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461589160_1060945198896369_1161364434509801278_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=Csf2VMhfExgQ7kNvgGXLygv&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCYs9xQBAT53lyYRDWNwG8qwrFI5aJF1zgKnfH_gMr3pw&oe=67054989",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": [
                            {
                              "image_size": "DIM_100_100",
                              "image_crops": [
                                { "image_crop": [648, 0] },
                                { "image_crop": [2013, 1365] }
                              ]
                            }
                          ]
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Have a free CrossFit trial session at Winner's. Book your session and take on this new challenge!",
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461497884_8196378213791762_66258469433416835_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=AfAtccLweFAQ7kNvgFDRS4C&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDtBcKX4Y2Xj4s7tEHOrrY7NIHrn4yk_-wIB_dfSvYBKA&oe=67054764",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Free CrossFit Trial session in Brussels",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1076373713928437",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": null,
                    "collation_id": null,
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727938800,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Ready to Push Your Limits? \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Looking to build strength, improve flexibility and boost your cardio ? Crossfit training is what you\u2019ve been searching for and is designed for everyone, no matter your fitness level! Book your free trial now and join a community of passionate individuals !"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461859829_521038870557855_6821554681563700195_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=Lycu0Qo5ZHAQ7kNvgFp2ruX&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBxVtHWulzQ6jeq13A--C7xx2T5GFSk-IBuL-U6jS7y4g&oe=67055872",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461792055_894308282055551_4933593305109030700_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=y4ewUf5_IqkQ7kNvgEvCLcu&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCzXJxyRJuAVbmtmoxT4nyUVdjNBX79qln-9lrcl0tfyA&oe=67055C75",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": [
                            {
                              "image_size": "DIM_100_100",
                              "image_crops": [
                                { "image_crop": [72, 0] },
                                { "image_crop": [1437, 1365] }
                              ]
                            }
                          ]
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Have a free CrossFit trial session at Winner's. Book your session and take on this new challenge!",
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/461755777_1528537558546589_3498271644457635941_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=YVYsYskkGUoQ7kNvgGuEo2n&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDUK3NgIVy9E_WHkKpz2DMDXewrenO9FzgVocj0ov6WLg&oe=6705414A",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Free CrossFit Trial session in Brussels",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1727766000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "533534975730195",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "439307995796553",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Plongez dans une bulle de bien-\u00eatre au c\u0153ur de Bruxelles \ud83c\udf3f. Offrez-vous un moment de calme et de relaxation avec une s\u00e9ance de yoga gratuite. Prenez soin de votre corps et de votre esprit, et commencez votre voyage vers une vie plus \u00e9quilibr\u00e9e. R\u00e9servez votre s\u00e9ance d'essai aujourd'hui !"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "levana.yoga",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459326320_1069723877915127_4470522182500714898_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=LK1Qt1D6FjUQ7kNvgGAzOVO&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYB7apehwxZkJ3C6ZbpUVLlnopbx1X2zFdOitOFFbO64-w&oe=6705677F",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459404937_830931682518779_5101584139618953952_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=G2sp8RyZiH8Q7kNvgEgfxRN&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYD3puiBl7vr8kQpC1OG5_Vj8AaEX6A9DD7T9yMsMreMDg&oe=6705642C",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "R\u00e9servez votre place aujourd'hui et profitez d'une s\u00e9ance d'essai gratuite dans notre centre d\u00e9di\u00e9 au bien-\u00eatre.",
                      "link_url": "https://levana.yoga/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459407941_1448959743162086_463629760468999972_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=JWHuJCkCr04Q7kNvgH-A161&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBxcwjtW8ADt9lSQMsr0LYCOOJt-YXntOYA0ZGOQZtSDQ&oe=6705552E",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "S\u00e9ance de Yoga Gratuite \u00e0 Bruxelles",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725951600,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "401088459676140",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "472146329148723",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727852400,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Offrez-vous une pause bien m\u00e9rit\u00e9e avec une s\u00e9ance de yoga gratuite \u00e0 Bruxelles \ud83c\udf3f. Lib\u00e9rez votre esprit, renforcez votre corps et plongez dans une ambiance relaxante. R\u00e9servez votre s\u00e9ance d\u2019essai d\u00e8s maintenant et ressentez les bienfaits du yoga d\u00e8s la premi\u00e8re session."
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "levana.yoga",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459305394_1030908258302265_2993410569939478488_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=cnStiptwKFkQ7kNvgGTlHbw&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBfqpGSgbwO4J68tCwEL0gnYqqWI7fLDH6k_XjDMQu0GA&oe=67055081",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459337927_1020424799867070_7528689089533625752_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=_xaO3yrY3_0Q7kNvgFZWg2w&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYB_63ClRFipdmlYhX4xVyBsXOfQc88_n-erf5dIl0Z4HQ&oe=670561A4",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "R\u00e9servez votre place aujourd'hui et profitez d'une s\u00e9ance d'essai gratuite dans notre centre d\u00e9di\u00e9 au bien-\u00eatre.",
                      "link_url": "https://levana.yoga/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459092432_500513169376662_7956185294417304530_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=T0PBwx1jzkkQ7kNvgFMS_c1&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYC9eNY2NEKPh5IToVjuoK_tsbp2w_cO0cYtD4vAZQtdhA&oe=670547D1",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "S\u00e9ance de Yoga Gratuite \u00e0 Bruxelles",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725951600,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1205502484003065",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 3,
                    "collation_id": "906468574835421",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "D\u00e9couvrez la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 et le bien-\u00eatre au c\u0153ur de Bruxelles avec une s\u00e9ance de yoga offerte ! \ud83c\udf3f Rejoignez-nous pour un moment de d\u00e9tente et renforcez votre corps et votre esprit. R\u00e9servez votre s\u00e9ance d\u2019essai gratuite d\u00e8s maintenant et faites le premier pas vers une meilleure version de vous-m\u00eame."
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "levana.yoga",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459222595_506972811944811_6015098720727613583_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=2RKjiMh79fcQ7kNvgF582DN&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCad4sPtkirVSRnbo8ZFX5IyCINX8rN11MIUsSXN9aibQ&oe=67055DAE",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459222104_851370280046891_5667965027781342807_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=3yaMWxQVnf8Q7kNvgGYGIZa&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYAV8WH4NM9G7JJLG3gtteMIL6BBAV8RwXQ2MN6nbDlo4A&oe=670555F5",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "R\u00e9servez votre place aujourd'hui et profitez d'une s\u00e9ance d'essai gratuite dans notre centre d\u00e9di\u00e9 au bien-\u00eatre.",
                      "link_url": "https://levana.yoga/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459176274_842981744270957_1872752611936317632_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=8FhTCSU76zkQ7kNvgGpVOVT&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDT2kzjM1bsmLkelyUNy_AF0SC6iNL_fBvqMgIZyqejkw&oe=67053A2F",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "S\u00e9ance de Yoga Gratuite \u00e0 Bruxelles",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725951600,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  },
                  {
                    "ad_archive_id": "1236160941064122",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": null,
                    "collation_id": "906468574835421",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "D\u00e9couvrez la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 et le bien-\u00eatre au c\u0153ur de Bruxelles avec une s\u00e9ance de yoga offerte ! \ud83c\udf3f Rejoignez-nous pour un moment de d\u00e9tente et renforcez votre corps et votre esprit. R\u00e9servez votre s\u00e9ance d\u2019essai gratuite d\u00e8s maintenant et faites le premier pas vers une meilleure version de vous-m\u00eame."
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458989328_1252321662449073_8521980713159508995_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=bd_5mqml2igQ7kNvgGC3rbm&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYA-QQ6oTKqFFVG29prwYXEndfT-jn79MC55J70AYvH3og&oe=67056CB2",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458963260_8569032653152944_5986795047473891368_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=lpopDWwdNvQQ7kNvgFCmY-r&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBq26lafIbxVIplVmryFoTx-HQ5vVBZL0yp_iv-Srs08Q&oe=67056491",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "R\u00e9servez votre place aujourd'hui et profitez d'une s\u00e9ance d'essai gratuite dans notre centre d\u00e9di\u00e9 au bien-\u00eatre.",
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458923752_485595270920751_7258380153932400883_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=oQQbybJI1NgQ7kNvgGLCbD_&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYD0tzKbyUt6wykQQWe0JOgYnZj2EBAHPVyUTeTlk2lDJw&oe=67053E8D",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "S\u00e9ance de Yoga Gratuite \u00e0 Bruxelles",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725865200,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  },
                  {
                    "ad_archive_id": "770366801805433",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": null,
                    "collation_id": "906468574835421",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1725951600,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "D\u00e9couvrez la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 et le bien-\u00eatre au c\u0153ur de Bruxelles avec une s\u00e9ance de yoga offerte ! \ud83c\udf3f Rejoignez-nous pour un moment de d\u00e9tente et renforcez votre corps et votre esprit. R\u00e9servez votre s\u00e9ance d\u2019essai gratuite d\u00e8s maintenant et faites le premier pas vers une meilleure version de vous-m\u00eame."
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458992423_325644977300710_4328443495024847981_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=98nreUFox3EQ7kNvgEb9LKf&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBKn3JfvwzK1x5eYtLnhcES9iaqw03QtI8Zk5O4rEpK8A&oe=67053838",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458956546_3432247757074123_8806196106795532030_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=fBPGeUkqh8QQ7kNvgG9I84A&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCW2awCzDMmQa-4ccNlyu26VBvByyRBInnq58clQ--bFA&oe=67055A33",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "R\u00e9servez votre place aujourd'hui et profitez d'une s\u00e9ance d'essai gratuite dans notre centre d\u00e9di\u00e9 au bien-\u00eatre.",
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458914492_1554264471838334_578203992294895321_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=EN89KDcwfTwQ7kNvgGQ51TO&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYC3PI8hkP5maF1ObmXhKzs16hPUOaC4aYozw-8K7p6nBw&oe=670547C8",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "S\u00e9ance de Yoga Gratuite \u00e0 Bruxelles",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725865200,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "865933808478334",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "530926656086243",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": [
                      "FACEBOOK",
                      "INSTAGRAM",
                      "MESSENGER"
                    ],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Envie que vos enfants s\u2019amusent tout en d\u00e9veloppant leur confiance, leur \u00e9nergie et leurs comp\u00e9tences ? \ud83c\udfc6 D\u00e9couvrez nos cours sp\u00e9cialement con\u00e7us pour eux : Karat\u00e9, Escalade, Danse et Squash ! Des activit\u00e9s fun, encadr\u00e9es par des pros, dans un environnement s\u00fbr et stimulant. \ud83c\udfaf Que ce soit pour grimper, taper dans une balle, bouger en rythme ou devenir un ninja en herbe, il y a forc\u00e9ment un cours qui va les passionner ! \ud83d\ude80 Inscrivez-les d\u00e8s aujourd'hui et laissez-les profiter du sport tout en s'\u00e9clatant !"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [
                        {
                          "body": " ",
                          "caption": "winners-club.be",
                          "cta_text": "Sign Up",
                          "cta_type": "SIGN_UP",
                          "image_crops": [],
                          "link_description": " ",
                          "link_url": "https://winners-club.be/kids/",
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458954044_406622105812648_7847394016944556529_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=quSonUdgKMsQ7kNvgEOfGCK&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYAg703y06_9_llkWxH0PJcMsVFaq14l2uq-dVhHTjTbeA&oe=67053D06",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459068406_1089420639479295_8409550602436042736_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=6v2pl0PQOjIQ7kNvgFwfglf&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYB7jnZkGWyYyIN4pnOxKJh7UJyDP_fZVA-QAF77dQyORQ&oe=670561E2",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": "\ud83e\udd4b Lib\u00e9rez le ninja qui est en eux !",
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        },
                        {
                          "body": " ",
                          "caption": "winners-club.be",
                          "cta_text": "Sign Up",
                          "cta_type": "SIGN_UP",
                          "image_crops": [],
                          "link_description": " ",
                          "link_url": "https://winners-club.be/kids/",
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459010920_536587755483291_2276412090713085769_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=3zWoSsETphAQ7kNvgEIOEsD&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYApfvFWOGBiqjramBdcj9gGWCgmNqLCqpThVtrj9XXEBg&oe=67053E50",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459010153_912088344065462_906460214110596015_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=ao5BrgrBOrkQ7kNvgEd29XS&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDzyxcpEYWob5wTBl6Ek4E8raKdpnVegA4SKj0FUpwvrA&oe=67054F36",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": "\ud83e\uddd7\u200d\u2642\ufe0f Atteignez de nouveaux sommets avec l'escalade !",
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        },
                        {
                          "body": " ",
                          "caption": "winners-club.be",
                          "cta_text": "Sign Up",
                          "cta_type": "SIGN_UP",
                          "image_crops": [],
                          "link_description": " ",
                          "link_url": "https://winners-club.be/kids/",
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459009974_1178511553406660_570193662652733404_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=Goc3LY1YflUQ7kNvgGBQazg&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDT7rFTL5C71sD5Ojm6mfnQ_cLygz7y-rgjfBEHCF67Ig&oe=67054A1C",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459144340_1074221510805992_5446720223989660089_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=3vqk_OErfOIQ7kNvgEnDuxd&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBD9nY7OE0IhcZK5cxe8SOjwgF6cgnVEeY9oOrDR79h_Q&oe=670546E9",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": "\ud83d\udc83 Que la danse commence !",
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        },
                        {
                          "body": " ",
                          "caption": "winners-club.be",
                          "cta_text": "Sign Up",
                          "cta_type": "SIGN_UP",
                          "image_crops": [],
                          "link_description": " ",
                          "link_url": "https://winners-club.be/kids/",
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459107544_1669200583858200_7539689928795779831_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=PSXYuSvfV7QQ7kNvgHdro_v&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYB61gxoM-p6jlUUz11eNWx5__2I6acXYvWScqRyUrAWew&oe=670568A3",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459009995_503211462433406_8147819008049608195_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=Lgc40FfnHVEQ7kNvgHYTUmH&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBQjBPt4nQQIz95orHW_nYYDwNHBaB86n2Agqz7DohVXw&oe=67055AA7",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": "\ud83c\udfbe R\u00e9v\u00e9lez le champion qui sommeille en votre enfant !",
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        }
                      ],
                      "cta_text": "S\u2019inscrire",
                      "cta_type": "SIGN_UP",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "CAROUSEL",
                      "event": null,
                      "images": [],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": null,
                      "link_url": "https://winners-club.be/kids/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459253490_8289187061160106_2968285108678657831_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=9pZeAOClDhcQ7kNvgFObwLh&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYB8WXTXjnyVymWJpCCM93Ftv5GxbYl0NjLpsGf4v5kJ5g&oe=67054D4E",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725951600,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1634490573791680",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "1026580602480701",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": [
                      "FACEBOOK",
                      "INSTAGRAM",
                      "MESSENGER"
                    ],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Le squash, c\u2019est plus qu\u2019un simple jeu ! C\u2019est la cl\u00e9 pour d\u00e9velopper la vitesse, l\u2019agilit\u00e9 et la concentration de votre enfant. \ud83d\udca5 Au Winner\u2019s, nos cours sont pens\u00e9s pour transformer chaque s\u00e9ance en une exp\u00e9rience fun et enrichissante. Inscrivez votre enfant aujourd\u2019hui et faites-lui d\u00e9couvrir la puissance du sport avec style ! \ud83c\udfc6"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "S\u2019inscrire",
                      "cta_type": "SIGN_UP",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459110695_442279911517486_6045481942313654298_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=VpxT6W0YduUQ7kNvgGhtw8u&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYAVNkUbWxGjPk-WFwkMpUexkn6mlTtEq3M4qIW_RZj97Q&oe=67053D2A",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459144884_1200154061234490_7812517770782771078_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=SFUzx4Zrv0IQ7kNvgHjo5ny&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBLvL-aJa1_UzTji1s7xgRfVPhsLoA67OFX-DdsbOEDgg&oe=670550A6",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "les horaires de votre salle de crossfit \u00e0 Namur,",
                      "link_url": "https://winners-club.be/kids/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459094805_503741322587391_50762958307769051_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=9-3l7cv1FBIQ7kNvgGdkdpD&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYAW6_i1zDRW831_k0CF9TBQ4VFAKgkq15RCh4Ab3HxomQ&oe=67053979",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "\ud83c\udfbe R\u00e9v\u00e9lez le champion qui sommeille en votre enfant !",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725951600,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1047419443399669",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "494360730054988",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": [
                      "FACEBOOK",
                      "INSTAGRAM",
                      "MESSENGER"
                    ],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Votre enfant a soif d'aventure ? L\u2019escalade est l\u2019activit\u00e9 parfaite pour d\u00e9velopper sa force, son agilit\u00e9 et sa confiance en soi. \ud83d\udcaa Chez Winner\u2019s, chaque session est une nouvelle ascension vers le fun et la r\u00e9ussite ! \ud83c\udf89 Inscrivez-le d\u00e8s maintenant et laissez-le d\u00e9couvrir le frisson de grimper toujours plus haut ! \ud83d\ude80"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "S\u2019inscrire",
                      "cta_type": "SIGN_UP",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459394468_490432230628214_415116391537683270_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=QQ45fBqAZzEQ7kNvgEYr0Mx&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBLcQGdVcfhq8E4shVihNmij0IJfv987wNJ6NJO5ZV79Q&oe=67055CB6",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459099376_7667409723365752_1787366007792012197_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=D1TkJFhRZwkQ7kNvgEfkm3m&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCBc_lvoakcJ6jYc57kJsiSBoda4zPhjILz5tAVCMCnYw&oe=6705666C",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "les horaires de votre salle de crossfit \u00e0 Namur,",
                      "link_url": "https://winners-club.be/kids/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459052540_537213092198146_1974022222552013702_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=WAf-p9DDSx0Q7kNvgG9IVCk&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYA652KSaTfqx7MsriYxYX2LDUFy-PJ7QU2WXK1gPIsQJg&oe=67054A02",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "\ud83e\uddd7\u200d\u2642\ufe0f Atteignez de nouveaux sommets avec l'escalade !",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725951600,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "870396811327280",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "483148424595507",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": [
                      "FACEBOOK",
                      "INSTAGRAM",
                      "MESSENGER"
                    ],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Envie que votre enfant apprenne \u00e0 se d\u00e9fendre tout en s'amusant ? Le Karat\u00e9 au Winner\u2019s, c\u2019est la recette parfaite pour la confiance et la discipline ! \ud83d\udcaa Des coups de pieds saut\u00e9s aux cris de guerrier, vos petits ninjas vont adorer chaque minute sur le tatami ! Inscrivez-les maintenant et laissez-les briller ! \u2728"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "S\u2019inscrire",
                      "cta_type": "SIGN_UP",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459053734_2246268995728628_9066652510065809902_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=dh9lApNv48MQ7kNvgH_yyKV&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBc1ErfNZDSo72tIz2o_g_9QfeIILcnzn2hqg4HxZicCw&oe=67054469",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459120084_1563428287900848_7220243223402115301_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=7IPv7GGiH5MQ7kNvgG9Q03Q&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYAtTJjV47Rn_jTE2_kp3Y-_SgiJxzmqMcOhQOuLmFqgtA&oe=67053F76",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "les horaires de votre salle de crossfit \u00e0 Namur,",
                      "link_url": "https://winners-club.be/kids/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459304566_1192805198604183_1544764932553022582_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=e_2S8ALf8goQ7kNvgGdgf0t&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYAlEzIdGzpHu3j9YZBq1cVK6SQGiQRzhWippANWq1Ti1g&oe=6705597D",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "\ud83e\udd4b Lib\u00e9rez le ninja qui est en eux !",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725951600,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "499825982975507",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "3666025693650112",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1726383600,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "MESSENGER"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Portes Ouvertes au Winner\u2019s Club - 14 & 15 Septembre ! \ud83c\udf89\n\n\u00c0 l\u2019occasion de nos portes ouvertes, tous nos cours sont accessibles gratuitement pour tout le monde ! Venez tester, d\u00e9couvrir, et vous amuser avec nous. Que vous soyez d\u00e9butant ou exp\u00e9riment\u00e9, seul ou avec des amis, vous \u00eates les bienvenus !\n\n\ud83d\udcc5 Notez les dates : 14 & 15 septembre et venez passer un bon moment au Winner\u2019s Club.\n\nOn vous attend nombreux !\n\nPour plus d\u2019infos, visitez notre site : www.winners-club.be\n\n___________________________________\n\nEN VERSION\n\nOpen House at Winner\u2019s Club - September 14 & 15! \ud83c\udf89\n\nFor our open house event, all our classes are free and open to everyone! Come and try out, discover, and have fun with us. Whether you\u2019re a beginner or experienced, alone or with friends, you are welcome!\n\n\ud83d\udcc5 Save the dates: September 14 & 15 and join us for a great time at Winner\u2019s Club.\n\nWe look forward to seeing you!\n\nFor more info, visit our website: www.winners-club.be"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": null,
                      "cards": [],
                      "cta_text": null,
                      "cta_type": null,
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "MULTI_IMAGES",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459009731_491022513822897_9167539133869834635_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=f20Gk_Mm5Q8Q7kNvgFqFdZx&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDyiwKkzq6oRD60a1-Yrx4zVZprcMgc-IFz_ewlVbMvdQ&oe=67054341",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459390407_1044376230581111_3039684020907599513_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=sXeqJLCzvlYQ7kNvgEquMtZ&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBGJ-GwOOV5fYwx_64YaUdsBUqtRl-MeGQSv5PQQtmLqw&oe=67056DC8",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        },
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458990334_826663392915153_6956972521538377668_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=6tUrYix4ttUQ7kNvgGQYeEJ&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYAGdX53shv-6B6NxWxXZgOtQ0bhS50VcfOYjYkrZiMcRw&oe=670543C9",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458918372_562803796084391_4941692036724798425_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=dnNJWQjCZAcQ7kNvgGFGGIY&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDGEyPtvHuQ5W-x3St_KZAhpbkkNHOoII8sIq8Y7chr2g&oe=67054DB1",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        },
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458802844_950491249915953_3353104548571798809_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=0jW4KXX9pukQ7kNvgEsmUmA&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBoom_tyJa66wPFYwVhQc5YGDKm6rXsYLIYy52hzFd0Cg&oe=670540D5",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459033766_442795411446811_1691231649009746854_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=bvGsvfcpYtwQ7kNvgH2V4ch&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDdelVYunLZwPh346LlM7iT1CsMyEzd7GHf_LRpoBhuWg&oe=67054D6F",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        },
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459033871_2125704181181196_3834209523829228806_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=QwjFUhwVE24Q7kNvgHTtiW_&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCZ6cOSophwElFs3SdRQA2JD8viaoHoi0_TNP9t4zAc7w&oe=6705539B",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458909905_904676344815322_3835454109756833411_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=VJVweiI0HroQ7kNvgEZYDm0&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYAJM8GsqzSf7VkiieGDZBI1eRdD_-zlY7zm8kbg9blKTw&oe=67056ACF",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        },
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459103609_950570906834326_4625767874915677182_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=Z2-7amfbgugQ7kNvgFXW8F2&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDHU3cCr9WbUW_FftzVf_V7Q7xBjgX7sqt6Qac484WTjw&oe=67056487",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459033890_1593574471194465_5155638874919942722_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=yqNki7fCZ5YQ7kNvgFvjTWK&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDJI5HW37TMJy_muY8Fdz8tmZyn_D8-B3pcKM2BrZ6Kdw&oe=67054282",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": null,
                      "link_url": null,
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459009202_2058297074564598_4672811438640942428_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=q6knKClA5IoQ7kNvgGq44Q-&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYB02-6ZE2JQMS1SBv89_6GLiyIvK-E7tEKkaNmyUl18PA&oe=67054449",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": null,
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725951600,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "2884543485055021",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "1235818517761941",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1726383600,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Portes Ouvertes au Winner\u2019s Club - 14 & 15 Septembre ! \ud83c\udf89\n\n\u00c0 l\u2019occasion de nos portes ouvertes, tous nos cours sont accessibles gratuitement pour tout le monde ! Venez tester, d\u00e9couvrir, et vous amuser avec nous. Que vous soyez d\u00e9butant ou exp\u00e9riment\u00e9, seul ou avec des amis, vous \u00eates les bienvenus !\n\n\ud83d\udcc5 Notez les dates : 14 & 15 septembre et venez passer un bon moment au Winner\u2019s Club.\n\nOn vous attend nombreux !\n\nPour plus d\u2019infos, visitez notre site : www.winners-club.be\n\n___________________________________\n\nEN VERSION\n\nOpen House at Winner\u2019s Club - September 14 & 15! \ud83c\udf89\n\nFor our open house event, all our classes are free and open to everyone! Come and try out, discover, and have fun with us. Whether you\u2019re a beginner or experienced, alone or with friends, you are welcome!\n\n\ud83d\udcc5 Save the dates: September 14 & 15 and join us for a great time at Winner\u2019s Club.\n\nWe look forward to seeing you!\n\nFor more info, visit our website: www.winners-club.be"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [
                        {
                          "body": " ",
                          "caption": "winners-club.be",
                          "cta_text": "Get Showtimes",
                          "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                          "image_crops": [],
                          "link_description": " ",
                          "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458998760_3867179290230598_2123646693175883074_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=U9vz70MHNt0Q7kNvgFLdJrH&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBOa3hQJhkBd2_ealCqYfnHWJl5NGldomskbzCuPFMK5w&oe=6705631E",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458979313_8001871553256561_7373716584160747149_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=O9QbaEgfLD8Q7kNvgGjYxYP&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYC2GPWHaGMneHG8J0EtqOAhUWJHmeAy4Y8LcHks43DrkA&oe=670568EA",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": " ",
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        },
                        {
                          "body": " ",
                          "caption": "winners-club.be",
                          "cta_text": "Get Showtimes",
                          "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                          "image_crops": [],
                          "link_description": " ",
                          "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459144899_1204307710780964_6120727972126178259_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=QR8x01ywqH8Q7kNvgEZ2_6K&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCGqvG9XqK6jPn1tMIJYyjEq5WrWYg96GgkivQnlyvhbQ&oe=670564FA",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458977914_784351223668728_5988836420061786256_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=OjMeHf-184kQ7kNvgH3c3tJ&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCaG2IEU80WUyrJrs4yAMFIODsA7SxdYGFumnNvxRq5JQ&oe=67054A48",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": " ",
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        },
                        {
                          "body": " ",
                          "caption": "winners-club.be",
                          "cta_text": "Get Showtimes",
                          "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                          "image_crops": [],
                          "link_description": " ",
                          "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458989355_7596516043782935_8202318740306835088_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=qX7HN_g_8z0Q7kNvgELv_3M&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDfS-WVAtiOvI5OxlEVVS92vE0Z7NNmQSvzY_vmtANmtA&oe=670549D7",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459035796_1587866908834792_8186328237653554362_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=QASNOxyR9pMQ7kNvgFm4tYW&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCShppnQYQvCXZnwEyOv2WCogWEKcMJ_hBSu0bac4dScg&oe=670550BA",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": " ",
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        },
                        {
                          "body": " ",
                          "caption": "winners-club.be",
                          "cta_text": "Get Showtimes",
                          "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                          "image_crops": [],
                          "link_description": " ",
                          "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458984389_2911660885659606_194955859498266389_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=5E0qE0ddbuYQ7kNvgFeFcuf&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDLjHEbpxTPmhFepRBtflreUTNn3SeyRTj3Pm8YhpOm9g&oe=67054461",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459321746_1232589244418445_4243690050048792034_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=1lcLHz9IUE0Q7kNvgHFIzDN&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBcLYqSicDRNmbWfXE1CbJ_gA3yju6kmiPO0U5wRcGccw&oe=67056E57",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": " ",
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        },
                        {
                          "body": " ",
                          "caption": "winners-club.be",
                          "cta_text": "Get Showtimes",
                          "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                          "image_crops": [],
                          "link_description": " ",
                          "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459073746_525469776531737_8061619486165651597_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=50pzeu95MjIQ7kNvgFH02Pj&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBmLL8EtQ58I-Uo9yJAcMbQhAZcVd_qkD7ZiS1hcs2NyQ&oe=67053B52",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459077822_1730662231009551_4266221154006274879_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=vNwuGNZmxuYQ7kNvgGPqEEP&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCOmKjwtZtt6IbxarZ5i6aw6nRZM55AG2zub4NqHssvCQ&oe=67053D94",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "title": " ",
                          "video_hd_url": null,
                          "video_preview_image_url": null,
                          "video_sd_url": null,
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": null
                        }
                      ],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "CAROUSEL",
                      "event": null,
                      "images": [],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": null,
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458931531_506934058939124_704980022402342782_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=49xh45DPbAUQ7kNvgHi8ANT&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYAWeGdZS1psfwwECIWaDwybV7_uaE8EadGEyYk-PcUlhg&oe=670538A1",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": null,
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725951600,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1037449484483529",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "1223721632153521",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727938800,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Renforcez votre corps et votre esprit avec le Pilates ! \ud83c\udf3f Profitez d'une s\u00e9ance d\u2019essai gratuite \u00e0 Bruxelles et d\u00e9couvrez les bienfaits de cet entra\u00eenement doux mais efficace. Am\u00e9liorez votre posture, flexibilit\u00e9 et bien-\u00eatre en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. R\u00e9servez votre place d\u00e8s maintenant !"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458918068_489473770591659_3078804859913491757_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=zbeb59M0mgQQ7kNvgGglwYt&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCxvF9bXhaxTr22GgeFsRg2rLG1O0q2erVAkml_zGCI-g&oe=67055C40",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458806544_491495970504942_7931980465396284795_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=lc_4sq0O6fAQ7kNvgHpDa6T&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDuaeg-rG5UFBXUOai4X3BqHElTIp3EVqRi2uVtwvsmGg&oe=67056D31",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "R\u00e9servez votre place aujourd'hui et profitez d'une s\u00e9ance d'essai gratuite dans notre centre d\u00e9di\u00e9 au bien-\u00eatre.",
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458918550_460589206984186_3071241909191539092_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=1PkaaEkGgP0Q7kNvgFPKyaQ&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYAzlZLL9nMl11GLKVvuBOMJpptspPRngo8zT_r1PCIHNQ&oe=67056683",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "S\u00e9ance de Pilates Gratuite \u00e0 Bruxelles",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725951600,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "7593292144104136",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "541407435012059",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1726297200,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Envie de vous d\u00e9fouler et de br\u00fbler des calories en vous amusant ? \ud83c\udfbe Rejoignez-nous pour une s\u00e9ance de squash gratuite \u00e0 Bruxelles ! Profitez d'une session d'essai exclusive et d\u00e9couvrez les bienfaits de ce sport dynamique. R\u00e9servez d\u00e8s maintenant et prenez soin de votre forme physique."
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458967920_939617324591489_1921445521137264106_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=AdXCYIHictIQ7kNvgHM6UlJ&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDJzYirFIklzt9rND9ZfoVgLY15dB2suAbSX_idTFtDTw&oe=67056A7D",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459100600_1061500072308354_3500370768883990296_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=tWDohOT5wIAQ7kNvgE_5K6_&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYAaUMkpBDBXIWH9IYhhL98C1McYznuZqDZshGSSYr215Q&oe=670563CE",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": [
                            {
                              "image_size": "DIM_100_100",
                              "image_crops": [
                                { "image_crop": [0, 0] },
                                { "image_crop": [1365, 1365] }
                              ]
                            }
                          ]
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Essayez gratuitement une s\u00e9ance de squash dans notre centre sportif. R\u00e9servez vite votre place !",
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459091842_411688988609381_6980709492426453293_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=bpHVw0qRaN8Q7kNvgEJi33K&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCqq8Ngejr10ASIcv-8PSPzdxqDwuKSPLrYXI3SRTiViQ&oe=67054E01",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "S\u00e9ance de Squash Gratuite \u00e0 Bruxelles",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725865200,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1039979880599932",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "448616831559819",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727852400,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Grimpez vers de nouveaux sommets ! \ud83e\uddd7\u200d\u2642\ufe0f Rejoignez-nous \u00e0 Bruxelles pour une s\u00e9ance d'escalade gratuite. Que vous soyez d\u00e9butant ou expert, venez d\u00e9couvrir les sensations uniques de l'escalade. R\u00e9servez votre s\u00e9ance d'essai d\u00e8s aujourd'hui et relevez le d\u00e9fi !"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459200361_506329165443238_7401704772024970465_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=Vb1K0B8mZA8Q7kNvgGh0OFa&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCUbAA9ZYZKsYStTrnZVgvX3Z2ztIH_V1sZLJZIBWnfIw&oe=67056222",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459082082_1038766734359455_7538137584953567062_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=ySfiAevPGyEQ7kNvgEN04gx&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYC7HhfBmP1rdCazu_9JOysJIq5dmARqvqe7khLFOP1y2g&oe=67054197",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Venez essayer gratuitement l'escalade dans notre centre de sport. R\u00e9servez maintenant et d\u00e9couvrez ce sport passionnant !",
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459077530_1191866045431506_6467056350331804551_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=EoLvfvOkmGAQ7kNvgH2Bs7G&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYAsJ4QKcfcvlGP_8emlBnW4CMa6E7yPP4y8jopxjOhEEg&oe=6705699E",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "S\u00e9ance d'Escalade Gratuite \u00e0 Bruxelles",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725865200,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1974822886298902",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 2,
                    "collation_id": "866373555450860",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727766000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Pr\u00eat \u00e0 repousser vos limites ? \ud83d\udcaa D\u00e9couvrez le CrossFit avec une s\u00e9ance d\u2019essai gratuite \u00e0 Bruxelles. Am\u00e9liorez votre force, endurance et mental gr\u00e2ce \u00e0 des entra\u00eenements intensifs adapt\u00e9s \u00e0 tous les niveaux. R\u00e9servez votre place d\u00e8s maintenant et rejoignez notre communaut\u00e9 de passionn\u00e9s !"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459159936_1409160709755867_5725249646409845336_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=SsDxFzPnuQ4Q7kNvgEkcA-w&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDaC98kNnST_e41XpOLv-i1dVWCkpkcp5MQEqPpKl4OyQ&oe=6705605E",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458945173_480735301514148_2701361475964439634_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=DFJxg3P9WmEQ7kNvgG4yuJU&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYB8kd0wQeL20KKXh1mD9m-6cjxWoYkDKOhKFJbAFhV1iA&oe=670562FF",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": [
                            {
                              "image_size": "DIM_100_100",
                              "image_crops": [
                                { "image_crop": [469, 0] },
                                { "image_crop": [1834, 1365] }
                              ]
                            }
                          ]
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Essayez gratuitement une s\u00e9ance de CrossFit dans notre centre. R\u00e9servez votre place et relevez le d\u00e9fi !",
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459112926_1237671617578677_5793499216182367873_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=p7OnJFGpK00Q7kNvgHPRSFs&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBHrOQRBds2-9gr40yQ15qYkEKocVcJZkcI-qxn--MpIA&oe=67056011",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "S\u00e9ance de CrossFit Gratuite \u00e0 Bruxelles",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725865200,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  },
                  {
                    "ad_archive_id": "3392622861042969",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": null,
                    "collation_id": "866373555450860",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727074800,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Pr\u00eat \u00e0 repousser vos limites ? \ud83d\udcaa D\u00e9couvrez le CrossFit avec une s\u00e9ance d\u2019essai gratuite \u00e0 Bruxelles. Am\u00e9liorez votre force, endurance et mental gr\u00e2ce \u00e0 des entra\u00eenements intensifs adapt\u00e9s \u00e0 tous les niveaux. R\u00e9servez votre place d\u00e8s maintenant et rejoignez notre communaut\u00e9 de passionn\u00e9s !"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459143594_833093918959278_1826944228434677717_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=2FWvIYmRtY8Q7kNvgE2D0CL&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBZBad3ECvjCjJsPrehkFflKE32thH3hvWcS37KMQsG6A&oe=6705531D",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459135152_533787665779006_4269664809094556668_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=IeL7l82vImkQ7kNvgEWrs00&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDtmNPzNl2kgF8NNOsVqsB58Y0dVjrNadtPABnldYefGw&oe=6705579F",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": [
                            {
                              "image_size": "DIM_100_100",
                              "image_crops": [
                                { "image_crop": [469, 0] },
                                { "image_crop": [1834, 1365] }
                              ]
                            }
                          ]
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Essayez gratuitement une s\u00e9ance de CrossFit dans notre centre. R\u00e9servez votre place et relevez le d\u00e9fi !",
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459112514_1497802837592086_7362993203696329879_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=piU37c1L5C4Q7kNvgGMQ9Ne&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYD9uQnMQqqqPB7sscGbpNKcMP3FXjllxHIRIQqyMjNc9w&oe=670563E2",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "S\u00e9ance de CrossFit Gratuite \u00e0 Bruxelles",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725865200,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1039889087576844",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "3642226392697357",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1725951600,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Plongez dans une bulle de bien-\u00eatre au c\u0153ur de Bruxelles \ud83c\udf3f. Offrez-vous un moment de calme et de relaxation avec une s\u00e9ance de yoga gratuite. Prenez soin de votre corps et de votre esprit, et commencez votre voyage vers une vie plus \u00e9quilibr\u00e9e. R\u00e9servez votre s\u00e9ance d'essai aujourd'hui !"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458975804_509910035005996_3635238451276318904_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=XPCMttbUkzQQ7kNvgG38JPE&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDGfDemOziY1IMv2U_cF0cuFJFRaQmqFFLf-nq_PJeVNw&oe=67053E5D",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458678209_484001117820678_3910350660906970505_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=57jwS7SRV5cQ7kNvgFhweoy&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCQyy97bxyXYOcHe5USm24DaoBG184_jiEM9aV6YcpeiA&oe=67055722",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": [
                            {
                              "image_size": "DIM_100_100",
                              "image_crops": [
                                { "image_crop": [228, 0] },
                                { "image_crop": [1593, 1365] }
                              ]
                            }
                          ]
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "R\u00e9servez votre place aujourd'hui et profitez d'une s\u00e9ance d'essai gratuite dans notre centre d\u00e9di\u00e9 au bien-\u00eatre.",
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458674293_533546899146586_3590448062359160463_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=SuVCxXFOTRIQ7kNvgEKXY_A&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDF_k10tzvIEnnDyafv061LhayIEK4e-FvuvMhJC7Byuw&oe=670568D7",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "S\u00e9ance de Yoga Gratuite \u00e0 Bruxelles",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725865200,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1317882955846364",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "1462668141059962",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1726038000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Offrez-vous une pause bien m\u00e9rit\u00e9e avec une s\u00e9ance de yoga gratuite \u00e0 Bruxelles \ud83c\udf3f. Lib\u00e9rez votre esprit, renforcez votre corps et plongez dans une ambiance relaxante. R\u00e9servez votre s\u00e9ance d\u2019essai d\u00e8s maintenant et ressentez les bienfaits du yoga d\u00e8s la premi\u00e8re session."
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459193322_1122618462767071_2564351024602015808_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=NTCQNQehRFcQ7kNvgEsQ5fq&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYB9vaVzwst9o8PTgJHtskQ-i7oYMY5fvE5SX381WDMInw&oe=670537C2",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458964169_1034733551255370_5247336342477994966_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=zEB-hpawxq0Q7kNvgGtcSoX&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCcji6kDkQjG03MJ50fsCb3B-r51AoKxHaTDyISQ-CwDg&oe=67055742",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "R\u00e9servez votre place aujourd'hui et profitez d'une s\u00e9ance d'essai gratuite dans notre centre d\u00e9di\u00e9 au bien-\u00eatre.",
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458970251_1167240681171349_3659715936092581602_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=Z3v51RJBwXkQ7kNvgE57AJi&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCcUrWjMuRQ-JUctLWMo1yu9XvmHFwSRhuKLRgPClQ02A&oe=67053A25",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "S\u00e9ance de Yoga Gratuite \u00e0 Bruxelles",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725865200,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1196013078299061",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "495951293148703",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727852400,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Vous \u00eates pr\u00eat \u00e0 passer \u00e0 l'action ? \ud83d\ude80 Testez le CrossFit avec une s\u00e9ance d\u2019essai gratuite \u00e0 Bruxelles. D\u00e9fiez vos limites physiques et mentales gr\u00e2ce \u00e0 des entra\u00eenements dynamiques qui boostent force et endurance. R\u00e9servez votre s\u00e9ance d\u00e8s maintenant et commencez votre transformation avec nous !"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459155266_2685718448268062_8128510153275962485_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=CNR4rMHkyZ0Q7kNvgGgo54b&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYA-Npj4OeOPhRJlzBiRo9yjYMnBoWPnsTLjh2mJWJ4bYA&oe=67056348",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459149249_8127617484015271_2422248800982550635_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=R7AkHFE77WAQ7kNvgHgwzEl&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYAallMdo4y4IA9G2wTESdKKcxHz3lLa5xDJeHPECH2a4Q&oe=67054195",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": [
                            {
                              "image_size": "DIM_100_100",
                              "image_crops": [
                                { "image_crop": [648, 0] },
                                { "image_crop": [2013, 1365] }
                              ]
                            }
                          ]
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Essayez gratuitement une s\u00e9ance de CrossFit dans notre centre. R\u00e9servez votre place et relevez le d\u00e9fi !",
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458992296_1031473028516808_973890684773957105_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=GFbRD98zvCsQ7kNvgGLc9vS&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDlFP8n5XpCrktaSD9EFgCGn4B8K_gsN4f4SJE7zjAqAg&oe=67053E7F",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "S\u00e9ance de CrossFit Gratuite \u00e0 Bruxelles",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725865200,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1281650326541364",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "8533726070004919",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1727938800,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": true,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Pr\u00eat \u00e0 relever un nouveau d\u00e9fi ? \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f D\u00e9couvrez la puissance du CrossFit avec une s\u00e9ance d\u2019essai gratuite \u00e0 Bruxelles. D\u00e9veloppez votre force, votre agilit\u00e9 et votre endurance \u00e0 travers des entra\u00eenements vari\u00e9s et intenses. R\u00e9servez votre place d\u00e8s aujourd'hui et rejoignez une communaut\u00e9 motiv\u00e9e \u00e0 se d\u00e9passer !"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "Obtenir les horaires",
                      "cta_type": "GET_SHOWTIMES",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/459229496_785361613794914_6928213115239590397_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=4jGy0dtlnYUQ7kNvgHXFNM4&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCDh6UTv8nR11-Vs-Eebbb9QCkTtXYWjMiAae6MH9EXug&oe=67056B1D",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458607997_2056370788151431_6249179826966594745_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=DivS3SLSH18Q7kNvgExfbJ7&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYA95IPd0bVoiNfOguazFDxn5ZAjNvo_jb9uZhkwcWC9Sw&oe=6705461A",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": [
                            {
                              "image_size": "DIM_100_100",
                              "image_crops": [
                                { "image_crop": [72, 0] },
                                { "image_crop": [1437, 1365] }
                              ]
                            }
                          ]
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Essayez gratuitement une s\u00e9ance de CrossFit dans notre centre. R\u00e9servez votre place et relevez le d\u00e9fi !",
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/458896705_1887159258438209_2996789102713815953_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=7FXnwoVmLxkQ7kNvgFqDeTf&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYAkbrO9TFeM-dwdQVcdlKC85HqGygpdB4eqMgTJSgo2gw&oe=670566B5",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "S\u00e9ance de CrossFit Gratuite \u00e0 Bruxelles",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1725865200,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1557472751503773",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "1134011524563082",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1725433200,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Stage au coeur de Bruxelles pour 130\u20ac/semaine avec des activit\u00e9s sportives, escalade, mini-hockey, mini-foot, bricolage, ... \n\nInscription directement sur notre site."
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "En savoir plus",
                      "cta_type": "LEARN_MORE",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/451807622_1045156713775941_541594305606953444_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=hX7W4SxjBkEQ7kNvgHLWskR&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCVE1PpbzsusIfRgHZ50-F7ygfwhNbnPXwslUDOs2uurA&oe=67054AD8",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/450685236_390431280278521_4639578390898993189_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=ntwG5IcEIV8Q7kNvgE5K9Qz&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCCUYyDJqquYR3qfFm0j7S40YIbwsIIbZOk5G-Njwf3JA&oe=670541A3",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Nos stages Inscrivez directement vos enfants aux stages du Winner\u2019s Club Rappel pour le paiement :\u00a0 Option 1 \u2013 Je verse le montant total sur le compte WINNERS TEAM ASBL \u2013 BE34-0689-0769-3590 avant le d\u00e9but du stage. Option 2 \u2013 Je paie le montant total en esp\u00e8ces \u00e0 la r\u00e9ception du Winner...",
                      "link_url": "https://winners-club.be/stage/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/451585457_1920351568386971_5928312595883815217_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=AQjVp_39yiwQ7kNvgEfbqpm&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYA1dFJ9VBHb1AphH4VK5meljgEkyXAYk3Rc0ohBjM1Udw&oe=6705516F",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "STAGE KIDS 130\u20ac/SEMAINE",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1721286000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "3745149959066061",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "1021743176284994",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1725692400,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Profitez d'un acc\u00e8s VIP (sports et wellness) pour seulement 19\u20ac/mois*, attention offre valable jusqu'au 15 aout.\n\nPilates, Fitness, Yoga, Zumba, Sauna, Body Sculpt, Body Shape, CrossTraining et pleins d'autres sports. \n\nPr\u00e9sentez-vous au club directement pour profiter de l'offre et d\u00e9marrer d\u00e8s demain ou cliquez sur le lien pour r\u00e9server un cours d'essai gratuit."
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "R\u00e9server",
                      "cta_type": "BOOK_TRAVEL",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/451859261_1560856864815913_4881696102041090549_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=-xkn1laNQusQ7kNvgGjvu_u&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYDiovX5AmuT3ljUn1x4aAF_lEq24UlyeVmfO3kJPV3dJQ&oe=67053DEF",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/451637295_1195916788103941_8165833904665739625_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=s2eXyupyV0kQ7kNvgEZ3oIE&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYAI840m3WvFAOmVo5r1DwYzCliGKoa9oNwzcv3-x3SiVA&oe=67055523",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "S\u00e9ance d\u2019essai gratuite R\u00e9servez votre premier cours gratuitement",
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/451435134_494982396234414_870833517113092202_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=-f8DR2QEpb8Q7kNvgFJhQqN&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCkf6Tm4MGNSOdm7CP5qlpU6E9APko2QsncGUixX5jg4Q&oe=67056161",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "SPORTS ALL-IN | 19\u20ac/MOIS",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1721286000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "842144230807586",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "479148291484091",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1725433200,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Summer, train like no one is watching you \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc83\n\n\u25ab\ufe0f 3000m\u00b2 of Sports & Wellness\n\u25ab\ufe0f Top-notch Technogym equipment\n\u25ab\ufe0f A variety of group classes including Cross Training, Yoga, and more\n\u25ab\ufe0f State-of-the-art climbing walls\n\u25ab\ufe0f High-energy squash courts\n\u25ab\ufe0f Relaxing wellness area with sauna and more\n\u25ab\ufe0f Library coworking space\n\nSign up for your membership in July and get 50\u0025 off your first month!"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "En savoir plus",
                      "cta_type": "LEARN_MORE",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "VIDEO",
                      "event": null,
                      "images": [],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": null,
                      "link_url": "https://winners-club.be/seance-dessai/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's Club",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/451106733_348991288244949_8825132827331812346_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=D82Ph5n62QAQ7kNvgEK0Cgd&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBNzkF3BfowXmxlnxBnX3mvozFdiD6pwaXh85vvTXywCQ&oe=67055926",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Get 50\u0025 off first month!",
                      "videos": [
                        {
                          "video_hd_url": "",
                          "video_preview_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/450721944_1013381073714519_3600262870286229828_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=oXLLNolZzYsQ7kNvgE5ASgz&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBtxy_RRN6JP4moXTextpQ9ABK0sQyssi-TJj4jhRGjww&oe=670539C2",
                          "video_sd_url": "https://video.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t42.1790-2/451102341_1615815065876527_8719483974211777101_n.mp4?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=0F6aQQ9OkuoQ7kNvgHKts6s&_nc_ht=video.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCJvsomwCI9nJu_e5Zm-MStpP0mF2YNIXzYc8SrNZuA3Q&oe=67055F6B",
                          "watermarked_video_hd_url": null,
                          "watermarked_video_sd_url": ""
                        }
                      ],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1721026800,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "1157244048845939",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "802688192078443",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1721631600,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Looking for the perfect place to train? \u270c\ufe0f\n\nWhether you\u2019re a yoga master, a squash enthusiast, or just someone trying not to trip on the treadmill, Winner\u2019s Club is the spot for you! \n\nWe\u2019ve got everything you need to find your workout bliss \u2013 dynamic fitness classes, high-energy squash games, serene yoga sessions, and thrilling climbing walls.\n\nJoin our community and turn your workout into the best part of your day. It\u2019s time to have fun, get fit, and maybe even make a new friend or two. \n\nSee you at the club! \u2728"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winnersclub.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "En savoir plus",
                      "cta_type": "LEARN_MORE",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba2-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/451482025_1784008755341556_4693437508360597796_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=sWgPudvb0WoQ7kNvgGaqbic&_nc_ht=scontent.frba2-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBVwgSOuVapb9cVeQgN0S58jkXZaMaTREZsna3mAzgTdw&oe=67055A41",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba2-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/450686995_2781579508662973_8404351378775634407_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=uU_FmNVJMpAQ7kNvgFmUfRI&_nc_ht=scontent.frba2-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYD-_PWokagW-MXHOFEco_sGsJOV53K1rJ5-BPzHxDHB-w&oe=67056541",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": null,
                      "link_url": "http://www.winnersclub.be/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's Club",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/451491790_382438547823748_7511628541481857844_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=_o377t0bKQcQ7kNvgEUM3Ub&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYC_bPyoXu_i0619Cp7pOnzWNcTmA7iv4NufMdomtUdhug&oe=67053EE2",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "www.winnersclub.be",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1721026800,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            },
            {
              "node": {
                "collated_results": [
                  {
                    "ad_archive_id": "475697004909879",
                    "ad_id": null,
                    "archive_types": [],
                    "categories": ["UNKNOWN"],
                    "collation_count": 1,
                    "collation_id": "405298402418310",
                    "contains_digital_created_media": false,
                    "contains_sensitive_content": false,
                    "currency": "",
                    "end_date": 1716966000,
                    "entity_type": "PERSON_PROFILE",
                    "fev_info": null,
                    "finserv_ad_data": {
                      "is_deemed_finserv": false,
                      "is_limited_delivery": false
                    },
                    "gated_type": "ELIGIBLE",
                    "has_user_reported": false,
                    "hidden_safety_data": false,
                    "hide_data_status": "NONE",
                    "impressions_with_index": {
                      "impressions_text": null,
                      "impressions_index": -1
                    },
                    "is_aaa_eligible": true,
                    "is_active": false,
                    "is_profile_page": false,
                    "menu_items": [],
                    "page_id": "150008058381451",
                    "page_is_deleted": false,
                    "page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                    "political_countries": [],
                    "publisher_platform": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
                    "reach_estimate": null,
                    "report_count": null,
                    "snapshot": {
                      "body": {
                        "text": "Nous sommes ravis de vous annoncer que les inscriptions pour nos stages d'\u00e9t\u00e9 multisports sont d\u00e9sormais ouvertes ! \n \nNos stages offrent une exp\u00e9rience inoubliable pour vos enfants, avec une multitude d'activit\u00e9s amusantes et enrichissantes pour les divertir tout au long de l'\u00e9t\u00e9.\n \nVoici les dates disponibles pour les stages :\n \n* Du 24 juin au 28 juin 2024\n* Du 01 juillet au 05 juillet 2024\n* Du 08 juillet au 12 juillet 2024\n* Du 15 juillet au 19 juillet 2024\n* Du 05 ao\u00fbt au 09 ao\u00fbt 2024\n* Du 19 ao\u00fbt au 23 ao\u00fbt 2024\n* Du 26 ao\u00fbt au 30 ao\u00fbt 2024\n \nNos stages sont propos\u00e9s au prix de 130\u20ac par semaine. Attention, places limit\u00e9es !\n \nDurant ces semaines, vos enfants auront l'opportunit\u00e9 de participer \u00e0 une vari\u00e9t\u00e9 d'activit\u00e9s sportives passionnantes, telles que l'escalade, le basket-ball, le football, les sports de raquette, ainsi que des jeux de d\u00e9couverte et des activit\u00e9s de r\u00e9flexion.\n \nDe plus, nous proposons une garderie le matin et le soir pour votre commodit\u00e9, ainsi que la possibilit\u00e9 de repas chauds servis \u00e0 midi par notre brasserie de qualit\u00e9.\n \nNe manquez pas cette occasion pour offrir \u00e0 vos enfants des vacances d'\u00e9t\u00e9 inoubliables au Winner's Club ! \n \nPour vous inscrire, veuillez remplir notre formulaire en ligne juste ici : https://winners-club.be/stage/\n\nOu vous pouvez directement vous adresser \u00e0 l'accueil du club. \n\nNous avons h\u00e2te d'accueillir vos enfants pour un \u00e9t\u00e9 rempli de plaisir et de d\u00e9couvertes au Winner's Club.\n\nSi vous avez une question, contactez-nous au 02 280 02 70 ou par e-mail \u00e0 info\u0040winners-club.be\n \nSportivement,"
                      },
                      "branded_content": null,
                      "brazil_tax_id": null,
                      "byline": null,
                      "caption": "winners-club.be",
                      "cards": [],
                      "cta_text": "S\u2019inscrire",
                      "cta_type": "SIGN_UP",
                      "country_iso_code": null,
                      "current_page_name": "Winner's - Brussels Sports Center",
                      "disclaimer_label": null,
                      "display_format": "IMAGE",
                      "event": null,
                      "images": [
                        {
                          "original_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/443840760_951854789808020_1636701672848231427_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=663PXXqjTGoQ7kNvgEpwIbp&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCAvV9EYpUb5CeuSjfLAhUiIBFbtF9XiWURR40PtOWJ-A&oe=67054319",
                          "resized_image_url": "https://scontent.frba3-2.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/443698459_1870913513322073_2604974492242346459_n.jpg?stp=dst-jpg_s600x600&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=0gYF3wxo_y4Q7kNvgFRoq7u&_nc_ht=scontent.frba3-2.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYBGlTFXgc_A0fX77SUgNYHsIv-qxpVI_9OQ7BaZad5KPg&oe=67054083",
                          "watermarked_resized_image_url": "",
                          "image_crops": []
                        }
                      ],
                      "is_reshared": false,
                      "link_description": "Nos stages Inscrivez directement vos enfants aux stages du Winner\u2019s Club Rappel pour le paiement :\u00a0 Option 1 \u2013 Je verse le montant total sur le compte WINNERS TEAM ASBL \u2013 BE34-0689-0769-3590 avant le d\u00e9but du stage. Option 2 \u2013 Je paie le montant total en esp\u00e8ces \u00e0 la r\u00e9ception du Winner...",
                      "link_url": "https://winners-club.be/stage/",
                      "page_categories": ["Gym"],
                      "page_entity_type": "PERSON_PROFILE",
                      "page_id": "150008058381451",
                      "page_is_deleted": false,
                      "page_is_profile_page": false,
                      "page_like_count": 2684,
                      "page_name": "Winner's Club",
                      "page_profile_picture_url": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t39.35426-6/436410514_974093517637923_3413327340648649518_n.jpg?stp=dst-jpg_s60x60&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c53f8f&_nc_ohc=UTIfxiBGk4YQ7kNvgGZImQ6&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYCIKlz4b66LFrvGP05KHh0HPshHm27G68J1oPsyoh5boA&oe=67055E7E",
                      "page_profile_uri": "https://www.facebook.com/winnerssportsbrussels/",
                      "root_reshared_post": null,
                      "title": "Stage - Winner's Club",
                      "videos": [],
                      "additional_info": null,
                      "ec_certificates": [],
                      "extra_images": [],
                      "extra_links": [],
                      "extra_texts": [],
                      "extra_videos": []
                    },
                    "spend": null,
                    "start_date": 1715670000,
                    "state_media_run_label": null,
                    "total_active_time": null
                  }
                ],
                "__typename": "CollatedSearchResults"
              },
              "cursor": null
            }
          ],
          "page_info": {
            "end_cursor": "AQHRav7DATihwhmfmaXzYpGKVUlLRuz8vRjqnjAu4VqU1sqkzGa8u5ez76yZXNAO773p",
            "has_next_page": true
          }
        }
      }
    },
    "extensions": {
      "prefetch_uris_v2": [
        {
          "uri": "https://scontent.frba3-1.fna.fbcdn.net/v/t1.30497-1/85215299_479381239411958_7755129104415850496_n.jpg?stp=c379.0.1290.1290a_cp0_dst-jpg_s50x50&_nc_cat=1&ccb=1-7&_nc_sid=2f7377&_nc_ohc=ZbS-n2trF4wQ7kNvgF8qfq6&_nc_ht=scontent.frba3-1.fna&_nc_gid=A3ljanrk5sqrWto3cnZTdDV&oh=00_AYApznzUalf03eL-uyTCjuY9au4ynfDieNnNYfyDc-4ScQ&oe=6726E596",
          "label": null
        }
      ],
      "is_final": false
    }
  },
  {
    "activeStatus": "ALL",
    "adType": "ALL",
    "bylines": [],
    "collationToken": null,
    "contentLanguages": [],
    "countries": ["ALL"],
    "cursor": "AQHR3",
    "excludedIDs": [],
    "first": 30,
    "location": null,
    "mediaType": "ALL",
    "pageIDs": [],
    "potentialReachInput": [],
    "publisherPlatforms": [],
    "queryString": "cat",
    "regions": [],
    "searchType": "KEYWORD_UNORDERED",
    "sessionID": "6f643586-6dae-4e72-bcb5-779de1d6815b",
    "sortData": null,
    "source": "NAV_HEADER",
    "startDate": null,
    "v": "7218b1",
    "viewAllPageID": "0"
  },
  {
    "activeStatus": "INACTIVE",
    "adType": "ALL",
    "bylines": [],
    "collationToken": null,
    "contentLanguages": ["en", "zh"],
    "countries": ["ALL"],
    "cursor": "AQHR1YeuZJ1CH2ok6BxPdMO-DGPfDxJ7AyVR-1GOgZhONm1uzUeHEEPikE4VniBM5h68",
    "excludedIDs": [],
    "first": 30,
    "location": null,
    "mediaType": "VIDEO",
    "pageIDs": ["110757928736038", "375132235684804"],
    "potentialReachInput": [],
    "publisherPlatforms": ["FACEBOOK", "INSTAGRAM"],
    "queryString": "cat",
    "regions": [],
    "searchType": "KEYWORD_UNORDERED",
    "sessionID": "6f643586-6dae-4e72-bcb5-779de1d6815b",
    "sortData": null,
    "source": "NAV_HEADER",
    "startDate": { "max": "2024-09-22", "min": "2018-05-07" },
    "v": "7218b1",
    "viewAllPageID": "0"
  },
  {
    "activeStatus": "ALL",
    "adType": "ALL",
    "audienceTimeframe": "LAST_7_DAYS",
    "bylines": [],
    "collationToken": "4c63fadb-145f-428f-9696-7e1824245ee8",
    "contentLanguages": [],
    "countries": ["ALL"],
    "country": "ALL",
    "excludedIDs": [],
    "fetchPageInfo": true,
    "fetchSharedDisclaimers": true,
    "location": null,
    "mediaType": "ALL",
    "pageIDs": [],
    "potentialReachInput": [],
    "publisherPlatforms": [],
    "queryString": "",
    "regions": [],
    "searchType": "PAGE",
    "sessionID": "d9c83232-8090-4de2-b3c5-b66c6cd7a137",
    "sortData": null,
    "source": null,
    "startDate": null,
    "v": "eab698",
    "viewAllPageID": "150008058381451"
  }
]
